[集中Post] 921 光復屯門，元朗恐襲靜坐遊行及衝突即時討論區

1. 黨鐵1300 封屯門站， 1500封元朗站以配合鄉黑及黑警進行921恐襲行動
2. 黑警突然反常批不反對通知書，相信鄉黑己經課足金，今晚絕對有行動，大家要小心

集中討論post永久置頂

我要向上推！

#谷友報料 10:22 防暴入左黨鐵八鄉車廠
來源：我係黨鐵員工

Tui

1033 #元朗 #元朗西鐵站
撕張的市民登上警車離開。
#蘋果

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推散水方法!

P牌照推

元西功夫熊貓兵團

市民詢問yoho mall 關門時間中

我建議元朗靜坐由住屯元天嘅手足去就好，其他手足屯門完左就散

然後靜坐去yoho mall裡面坐，有咩事搭輕鐵走(唔搞大馬路正常唔會停輕鐵)

有咩車出到元朗

推！

屯門狗屋全部狗車堆滿

推

1045 #九龍灣 淘大隧道四隻雌性撕紙狗比街坊圍屌中

大家轉去西鐵沿線靜坐？例如 荃灣西，美孚依d易走既地方？

另一角度
相信起碼700以上防暴

Yoho商場係24小時通道，地契規定要開放

旺角連儂牆接近己全清

永久置頂
垃圾post 死開

P K 大家 兆康西鐵站 下 轉輕鐵

咁早封站
影響 居民

住屯元天就搭輕鐵囉～其他區唔建議入

如果真係要入巴士有

九龍東 268c
港島 968
旺角268x 68x
沙田269d
上水 276 276p
荃灣 68m

形點落(1/2都得)

另外仲有黨鐵巴士去天水圍
k73
k74

仲有冇其他，我唔記得仲有冇

推爆

大家一齊討論啦
晏晝光復屯門仲有得搞
咁夜晚元朗靜坐係咪放棄？

光復要去
元朗就睇下屯門離開狀況係點,隨時己經爆發緊衝突
走果陣就唔好一定諗元朗

應該黑警MARK 低曬,然後上車拘捕
太撚鬼

1105 屯門警署對出馬路

真
集中POST一定置頂

咁係咪表示d狗都入得?

係

連埋狗署差唔多三十架狗車

全世界入嚟屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況

推上頂

Push

有p牌仔係出面吹水叫人入荃灣
疑似二坡里鄉黑今次都會加入

岩啊
出面一大堆五毛又出推垃圾post
每次周末有行動都係咁

行動post冇人理

博愛迴旋處set rb 9成車都中

咁唔安全啊

街市個阿婆都知黑警一定會做野
可能手足切勿直接由屯門去元朗
肯撚定又送頭

冇關係
黑警係記者會講左要執法就有權進入任何私人地方

屌
d垃圾post多到

屯門吉之島出面67x/67m 往兆康方向嗰個巴士站
有紅van落元朗廣場,千色 或者去開心廣場

推集中post啊屌！！！！

輕鐵好大機會唔經豐年路至總站
上次都係咁

係
上次都係一鳩樣
黑警plan 好曬先批

搭巴士都小心屯門公路rb

幫手推上熱門
咪比d垃圾post洗曬
乜撚野何妖出現都開post
垃圾到

Push
封站我屌佢老母

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

開始發現一到周末就有一堆五毛
一個消息就係出面開一個post
疑似想洗走一d資料集中開post
好撚可恥

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

(推)罷買無用!!

咁行去水邊圍又唔係好遠
如果唔係黑衫，冇gear係身，一群和理非行過去都安全嘅，最緊要人多

屌你老味
何妖去大埔都開5，6個post洗太平地
仆街五毛

黨鐵咁仆街 我覺得就算元朗靜坐取消都要搞鳩佢其他地鐵站

係
直去元朗好似太危險

依家屯門站已經好多狗係到守

狗署同狗署外30－40狗車

元朗真係入唔過 要睇下有咩其他形式可以代替靜坐

水邊圍都唔安全

你老味
何妖post都佔左成個時事台一半

今晚堵路分分鐘係鬼，等巴士都停埋冇得走

運動已遍地開花淨係區內人都幾十萬啦使鬼搭黨鐵

堵路係爭取到時間
同時全封死自己

今日鄉黑吹曬雞
平時d和理非未必肯出

推行動POST

今日比晒錢啦,popo都ready左出防暴, 留力十月一慶祝啦, 今日一個都拉唔到,睇佢點同中央交代+.+
十一印定靚國旗,登定報, 慶祝啦

封咗鐵
好大機會得返屯公同青公走
屯公轉車站/大欖涌有狗就仆街
有gear 手足走時多多留意 tg
另，58X唔經轉車站直出美孚旺角，可能可避過

屯門散時可散去屯巿，友愛安定，置樂，三聖方向 (depends on 碼頭狗屋點夾，be water )
寶田狗屋都應該會出車
千祈唔好去何福堂
何妖地頭

唔識入嚟既手足
只要上仼何一㗎經屯門公路轉車站既巴士
再喺轉車站轉 960/260x/58M/63x 虹橋落就得

推
幫手推上熱門
洗走d垃圾何妖post

721 811 831 新屋嶺

開始要進化到好似NBA咁打區域聯防.

新墟都九撚成會rb上車搜黑衫

再一次呼籲

珍惜生命 遠離狗鐵

size=5]

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場
[/size=5]

又一個五毛負皮左

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

係呀係呀冇人架啦你睇而家一個人都冇

推行動post

出現海量垃圾post
大家支持住五毛既攻擊

Look at this picture carefully!
Blocking Tuen Mun West Railway Station is irrelevant for us.
People should take off at Siu Hong Station.

完全冇行動post

屯門牛出嚟啦

呢度集中
出面起碼有一百個五毛推緊d 垃圾post

一但被迫行三聖/黃金走，三聖係最後公屋邨
但小心碼頭狗屋包抄 上次8.5 河田狗屋啲狗去晒碼頭headquarter拎戰術主導權

謹記只有一條直路
沿途都係私樓，唔可以自出自入
但有幾個沙灘

推行動po！！！

見到，五毛多撚到

今日肯定上巴士搜車捉人
麻煩諗多條逃走路線
屯門碼頭都有船搭
夠人答的士出荃灣都唔貴

d五毛好撚恐怖...
好想推走資料集中既行動post

上次光復屯公，好似已經有黑警喺屯轉埋伏？

新墟上車捉人
1.01倍
己經ready好曬

Pishhhhhhh

連登手足加油
要永久置頂
唔好比班垃圾五毛贏到

推上熱門先,要分輕重

推啊大家

G持

求解答
利申會去屯門

重要PO冇人推

推啊
對抗連登五毛

五毛兵團好撚恐怖
不斷發動攻擊

大家要幫手，推集中行動post上熱門同置頂！

push

乜撚野巴黎鐵路保安可備槍都推上黎
屌你老母五毛

我極度懷疑深圳口岸車100%唔查
同埋可揀搭小巴去上水再轉鐵走

總之出屯門路線好多
唔好揀大路方法

對抗連登網軍五毛！！！

pish

重兵一定係新墟方向入元朗
要出奇不意

屯門咁大，唔洗即刻走，今日遊行晏晝開始嘛~遊完換左裝 gear放係黑色膠袋收埋草叢又得，然後搵個地方hea下留意下tg group 情報，適當時機先搭車走都得

去元朗危險就唔好去

又一個五毛一個消息仔都出去開埋d垃圾post

鬼佬記者再畀貼士 聽日劇本係拉夠數

手足請注意！！

對抗共狗網軍五毛！！

瘋狂推上熱門

今日千萬不能送頭，be water.

留力101賀佢老母好過！

何妖d垃圾post都上熱門

屌你老母連仔

推啊！！

V city十字路口一定勁多狗
屯門狗屋同西鐵都一定運狗

安全唔建議手足屯門完左去元朗

其實屯門同元朗之間冇咩車搭㗎咋，一係西鐵一係輕鐵，係冇巴士㗎~(有小巴，但安唔安全自己決定)

唔好元朗，要搞就兆康，天水圍掃過去

都幾肯定絕對唔安全

我屯門元朗街坊自行出動， 使鬼交通工具。 建議組織十八區自治隊，香港加油。

推
極海量五毛以秒數出post洗走重要post

和理非就唔駛驚，巴士小巴任君選

外來支持者當然歡迎

推啊

五毛以每分鐘開幾個廢post既速率嘗試洗走重要post

去完屯門
元朗半日遊路線
1.朗屏天橋打卡
2.行去大馬路幫襯其奧
3.去雞地Leisure食個tea/生活書社
4.入yoho靜坐
5.yoho I 巴士總站散水

香港人加油

準備出門口喇喂！！

屯門、元朗間巴士有神秘53，仲有正常既68A同63X，亦有紅Van、的士

今日狗鐵配合狗主人封站，留俾元朗屯門街坊自由發揮吧
小心保重

五大訴求，缺一不可。

講真比人set曬局好撚高風險,不如出其不意叫屯門搞手取消打亂佢步署

今日有261X
市中心-YOHO直達

仲未上到熱門
屌

幫你置頂

53都得嘅，搭成個鐘XDDDD

721
811
831
新屋嶺

721 831

推置頂啊

帶唔帶文具好

文具一定要帶啦

今日可能真係唔帶好啲，對家明顯set左局

10頁都未上到熱門
連狗想點

置頂

我都諗緊普通裝

完全上唔到熱門
搞乜撚啊連狗

難呀 陣間又set rb сheck巴士 煩撚到嘔

屯門至元朗呢段唔駛一個鐘，有次我由深井返元朗，諗住52X+黨鐵，點知原來後面有架53，去到青龍頭架53放晒星，睇返狗巴ETA，我到元朗果時架53都差唔多到大馬路

人手置頂

推呀推

721元朗 831太子

大家幫推當日行動post啦

推上熱門

建議組織十八區自治隊，認真考慮。

講真
對家set好哂局
不如取消打亂佢地陣腳

中間好多村屋站都係飛架啦
不過下路一定搏唔過

推啊
重要po推

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

係時候街坊 出動

灰鳩
十幾頁都唔上熱門
d乜野何妖出現大埔就上

出門口呀

咁又係~屯門應該唔洗一個鐘，之前我成日搭53捉精靈，搭到荃灣差啲急到瀨

啱啱經過元朗站已清撚曬連儂牆

我覺得連街坊都唔好出
直頭取消個活動
等對家貨足金都吹漲

根本連登被滲透，
五毛已經急速進化，推膠po，但冇人發覺

點先可以上到熱門？新手一問。

未開波 散水狗就出動

唔撚係掛

呢架要搭去荃灣方向唔好搭去元朗方向

小心行事

推呀

推呢個 其他垃圾POST用不推文

手足可以喺西鐵兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

真係cls
出面一大堆垃圾pots

明知個局都要踩落去？
明知對方要拉人跑數
你自己權衡下兩者

我都覺得 唔應該出 佢地係真收錢做野 咪等佢地封鐵 自己玩

推上去

即時行動post好重要

屌你老母連狗
出面一大堆垃圾post
乜春野何妖就上熱門
呢度推左十幾頁都上唔到

推到上神枱

唔係掛？ 今日大家小心

推爆你老母！！

對家越想我地做
我地咪唔做

對家越唔想我地做
我地偏要做

孫子兵法 ：合縱連橫，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。

身為街坊，去yoho mall𥄫下我係敢嘅，有咩事開遮擋完就跑走

次次葉劉講幾句廢文就霸撚住個熱門

屌你
屯門牛三頁就上到熱門
咪撚玩啦連狗
cls

搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

仆你個街
屯西超多防暴呢d單一消息五毛狗得果三頁又上熱門
你玩撚曬啦連狗

前幾次有啲明顯街坊都鳩拉為跑數
留力十一賀壽好過
千祈唔好做無謂犧牲

幫手推
光復香港 時代革命

唔同次次避戰咩
如果下星期何妖吹雞又唔岀咩

行動po推

笑撚死
美國會議員:「如北京想知誰人導致示威，我建議他們照鏡」

呢個post得兩頁又可以上熱門

721 831 新屋嶺

連狗你玩曬啦
垃圾post上曬熱門
係咪有藍絲admin 啊

今日要去就真係和理非先，對方依家set哂局，黑警黨鐵同黑社會三方聯手，唔適合打，勇武留返929 同10.1。倒不如落力整返文宣去煲929 同10.1，等佢地今日撕完即刻痴返新既

已經fc咗屯門遊行發起人同何妖冇關係

SOURCE?

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區事自隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

兩頁上熱門
呢度12頁就完全上唔到
屌你老母！！

放牛

真係痴撚線

想知

推上熱門先

隔離個fd考黑警po又係
勁嬲，成班撚樣俾人帶風向都唔知

一早出黎食飯就見到班防暴犬

連狗唔該交代返點解d廢post 三頁就上熱門

[黨鐵封站對策]流動式遊行

遲d就重建啦，你駛驚

仲有個屯西超多防暴
成個post有近半都係樓豬係度鳩推又可以輕鬆上熱門

你有無叫叉雞飯

721 811 831 never forget never forgive

講撚左集中post好耐
成班on9一個消息都走去出post
當tg咩

根本就係垃圾POST黎
出黎擾亂視線

【急】會去大西北嘅手足請入

搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

咁靜坐係咪取消

行動post永久置頂

係
一到周末就好撚多呢d post
不斷推走d集中行動post

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

仲要個不推文一分鐘只可以用一次
唔夠班5毛快

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

今日iphone手足可以打落備忘錄再airdrop俾人

如果同意通過香港人權與民主法案既幫手like 同retweet

咁重防都幾肯定會安排埋跟尾狗，
就算元朗靜坐都要小心。

咁就係source?

推 大家萬事小心

推呢個

屯門victy幾百個popo開更餐

[警告]何君堯係筲箕灣出現

43個reply上熱門
近半係五毛bot 鳩推

根本呢D乜鳩朋友做狗
班狗休班唔知做乜7野
全部可以不理
成班ON99走去做幫兇幫手洗板

幫推

直頭係cls

平日呢啲9 post.
亦令人減低打仗既心

唔知
不過站都封撚左
坐站出面實俾人打到pk

食屎啦死狗。邊間餐廳

gogogo

屆時用🚇做運兵車。

Push 保護新界西啲牛牛

希望瀉藥ready

推行動post先

20頁都黎緊仲上唔到熱門
連狗去食屎啦

何妖出現就上熱門
光復集中貼就唔撚比上
仆街啦

上水搭小巴黎係咪紅橋有得落

推上去先

打區域聯防戰

大家快啲出門口
聚左人先

唔好走呀，一陣嚟會一會你哋

唔該哂
一陣見

V city 屯市最好閂晒

推到你驚

上次有巴打提議連仔所有回覆默認不推文先
好讚成

兆康落仲近

屯門公路入屯門方向開始塞車，龍尾到海景花園

推阿

撕乾淨啲，貼新嘢唔想又要清

小心，大量警察已進入元朗控制室內

西鐵d 出口冇狗，其他出口都有

Good，唔該晒

今日入屯門搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

大量狗車已到屯門西鐵，兄弟小心

一勁多狗車包住屯西，大家小心

全部去兆康轉輕鐵

612 721 831 新屋嶺集中營

講左幾耐fact check唔係一句fc就叫fact check左

利申: 屯門人 一陣係咪都會出

大埔人諗緊出唔出好

tui

元朗yoho mall 天橋cctv又上到熱門
呢度20頁又上唔到
笑撚死

唔好嚇親新界西啲牛牛，撞系死你班死狗察 屌那星

連登個野係咪壞左
仲未推到上第一

Yes

真係cls
行動post永遠上唔到熱門
垃圾post就上曬

屯西大量防暴狗

屌好好笑,老婆係香港仔追住幾個帶黑超口罩清連儂牆既大媽叫佢除口罩,問佢係唔係唔支持蒙面法

屌，又嚟

唔係上左咩

1205 屯門西鐵站外

邊有上...

外區手足汁好嘢準備出門口未

屯公入屯門方向又塞車喇
要入黎既手足要早喇

我坐264r出梗

P

要快啊
屯公入屯門方向塞緊車啊

推推推

實時：仲未有塞車。但大家都要早d

第4 未置到頂 要繼續推

荃灣去屯門手足怕塞車就撘53 or 61M
行下路入屯門. 塞車機會細啲

屯門閣塞緊喇，拉哂手制啊

上啊
置頂
出門口出門口！！！

53痴線㗎喎
61m算啦

光復屯門 元朗靜坐

塞到去黃金喇

出門口出門口出門口！！！！！！！！

推到黑警落地獄

推行動post!!!!!!大力推!!!!!!

仲諗？即刻同我出黎!

係兜到爆. 好過塞丫

快D 入黎啊
兩點見啊各位

全世界坐黨鐵去左兆康先

唔熟路
研究緊逃生路線

補充番：轉車站未塞

預冇64k

大家快D岀門口啦，差你一個啊！

頂

光復屯門澄清係撞名

出門口！！！！！！

大家幫手去垃圾po不推文

屌你老母
老婆追撕紙狗呢d唔係行動嘅po
幾頁就上咗熱門
連登個算法係咪做咗手腳？
行動po推

me2 去上水轉小巴好唔好

想知點入元朗 坐到朗屏？

現場咩環境

預左留左多陣起屯門

岩呀，818個d都係咁講
驚你咪唔好出囉明

再推行動POST

推啊，推唔到呀

屯門要人!!!!
行動要人!!!!

推
今日擺明啲狗同鄉黑佈哂局
呢個post必推

連狗個上熱門計法真係要清算
一個周末一堆垃圾post

可以宣傳10.1

遊戲game都上第二

手足小心
收工睇下過唔過元朗 好似好難走

YOHO無得關門因為係連接港鐵站，如果港鐵站關門最多只係連接港鐵嘅出入口用唔到。

thank god

係 地契寫係24小時通道
所有黑警有權入yoho 拉人

大家要小心！
有用Post要再推！

為配合在屯門區舉行的公眾遊行，屯門多處有封路措，運輸署表示，道路封閉期間，以及因應人潮及交通情況，下列公共運輸服務改道安排或會實施：

專利巴士

路線號碼
行車方向
路線改道安排
九巴路線第60M號(屯門站-荃灣站)
來回方向
有關路線的總站將改為屯門市中心巴士總站，以代替屯門站公共運輸交匯處。
九巴路線第263號(屯門站-沙田站)
來回方向
有關路線的總站將改為屯門市中心巴士總站，以代替屯門站公共運輸交匯處。
九巴路線第961號(山景-灣仔(香港會議展覽中心))
來回方向
有關路線於屯門站公共運輸交匯處的站點將臨時取消。

城巴路線第B3M號(屯門站公共運輸交匯處-深圳灣口岸(循環線))
深圳灣口岸
有關路線於屯門站公共運輸交匯處的站點將臨時取消。

龍運路線第A33號(屯門(富泰)-機場(地面運輸中心))
富泰
有關路線將改經屯門鄉事會路、屯興路、屯喜路及屯門公路。該路線於屯門公園及屯門站總站的站點將臨時取消，並於屯門市廣場及新墟街市設立臨時站點。
龍運路線第A33號(屯門(富泰)-機場(地面運輸中心))
機場
有關路線將改經屯門公路、杯渡路、青山公路-青山灣段、屯興路及屯門鄉事會路。該路線於屯門站總站及屯門市中心的站點將臨時取消，並於屯門官立中學設立臨時站點。

港鐵巴士

第K52號(屯門站-龍鼓灘)

來回方向
有關路線的總站將改為兆康站（北）公共運輸交匯處，並改經青山公路，屯門站至屯門官立中學的站點將臨時取消。
第K53號(屯門站-掃管笏(循環綫))
來回方向
有關路線的總站將改為兆康站（北）公共運輸交匯處，並改經青山公路，屯門站至屯門官立中學的站點將臨時取消。

專線小巴

第40號(小坑村-屯門市中心(循環線))
來回方向
有關路線將改經震寰路、青田路及屯門公路往返屯門市中心。

第42號(青磚圍-屯門市中心(循環線))
來回方向
有關路線將改經震寰路、青田路及屯門公路往返屯門市中心。

第44A(屯門站公共運輸交匯處-上水站)
來回方向
有關路線的終點站將改為大興邨，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第44B號(屯門站公共運輸交匯處-落馬洲(新田)公共運輸交匯處)
來回方向
有關路線的終點站將改為大興邨，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43(屯門市中心(河傍街)-掃管笏(稔灣))
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43A(屯門市中心(河傍街)-青榕街)
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43B(屯門市中心(河傍街)-大欖涌(循環線))
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。
第43C(屯門市中心(河傍街)-兆麟苑)
來回方向
有關路線的終點站將改為置樂花園，以代替屯門站公共運輸交匯處。

早啲黎屯門食飯

係入元朗唔得就算
真係好難
總之全世界入屯門

巴士入屯門有roadblock

1150 南豐工業城4車

612 721 831

入屯門光復喇喂!!

屯門要人!!!!

兆康站過去啦
屯門要人

堆

我地應該大大力鼓勵藍絲清連儂牆 甚至要係附近一齊嗌口號一齊做撕紙狗！

青山灣泳灘對出有roadblock
有防暴
手足小心

1220 屯門公路開始塞車位

PUSH

推 萬事小心

屯門公路好撚塞呀

元朗渣車入屯門都塞

推，我認為2至5都係去左屯門先，五六點就搵定手足去元西哨住再從長計議去元朗站。

全世界入屯門
推行動post

記住搵地方食飯呀
同埋小心俾狗跟！！
搭車要最後一個上/落

推post

屯公近新墟出荃灣方向單線行車有rb

721唔見人 831打死人

屯公塞車啊！！！！！
快d出門口啊！！！！！

44

屯門出去都rb?

屯公塞車呀

冇 對面線好順

961唔停轉車站既目的係咩??

車龍隊尾

屯門醫院青山醫院嗰邊road block

12:23 屯門公路/元朗公路 往屯門方向塞車情況

大家小心

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

係咪搭小巴入屯門即死

青山得2架警車 全部出曬去 1226

推行動 post

推po

點入去好

今晚入唔到元朗？？

Source？ 定一手料？

好似話新墟有rb ，所以元朗上水入黎既小巴都唔建議

#屯門 1225 青山公路青山灣入屯門有rb🚧

閪鐵線兆康站落, 轉輕鐵或者行過去新和里

行動po推唔上

帶Gear搭小巴係咪會死

入元朗唔難, 朗屏站出就得
問題係到時驚走唔到

幫手推一推

你預咗會上車捉人

入唔撚到呀屌

12:20屯門西鐵D出口

唔好帶啦～今日和理非

封晒兩個站危險度大增⋯

有不反對通知書就咪帶gear啦
警犬搞事就係警犬問題唔係遊行人士問題

Pish

唔封站都831事件重演 你敢答?

rb位置🚧#屯門
1212 青山公路嶺南段 富泰巴士站
1225 青山公路青山灣入屯門
1225 青山公路青山灣入屯門
1225 青山灣泳灘

sorry 睇錯左屯門站轉車站做屯公轉車站

到而家仲有人叫人唔好帶gear
你係咪瞓左幾個月？

更正
轉車站係指屯門站轉車站 (姐係黨鐵屯門站)
唔係屯公轉車站

究竟今日邊到集合？

入屯門有冇RB?

#屯門
1225 富泰邨巴士總站對出RB 一鐵馬 一交通 一狗車 11狗1便衣

wtf

咁帶gear佢rb查車搜到你就拉得架啦

次次不反對都帶gear㗎啦

新和里

撞名呀佢地 澄清左

今日最好保持和理非唔好帶gear，大量防暴又rb又封鐵，小心有卧底搞事，行完散為上策

屯門公園D天橋底

"到而家仲有人叫人唔好帶gear
你係咪瞓左幾個月？"

叫人唔帶gear一定唔係勇武

起點 屯門新和里

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

保護裝備拉d 咩

rb位置🚧#屯門 #整理
1212 青山公路嶺南段 富泰巴士站
1220 屯公近新墟出荃灣方向單線行車
1225 青山公路青山灣入屯門
1225 青山公路青山灣入屯門
1225 青山灣泳灘
1230 青山公路南嶺段藍地往九龍
1230 屯公三聖墟

訓左幾耐,而家係唔係都拉左先

中信有不反都被狗射到成碌柒咁
你咪試下唔帶囉，你上去幫手擋啊

理你都廢撚事
我帶gear係保護自己

Push
中共刻意營造民眾鬥民眾嘅局面
記得我地要嘅係五大訴求 驅逐共黨

阿伯俾髮型師剃頭坐地濠哭😂😂
笑能4

直頭係鬼啦
額外衫 遮醜裝 Gear係幾時都應該袋定先

咁你全民帶咪拉唔到
不嬲都話全民full gear

屌佢老味 比班狗封左一條線
唔怪得塞車

上面帶唔帶文具自己決定啦。。。

咁都可以嘈

想問下搭960有冇問題

真
Gear 一定帶
拉左都告唔入

兆康已有防暴

telegram谷

〔真．撞名〕

網上流傳光復屯門發起人林宇軒，與何君堯助理撞名。本關注組表示實屬不幸，並且對於撞名事件予以強烈譴責。
本關注組建議何君堯助理認真考慮改名事宜，本關注組願意提供適當協助。

恥與為伍！

南豐工業中心有7部狗車

推多幾百下

冇人推???

12:47 屯門公路往元朗方向
屯市大家樂出面有狗車停係路中心

仲討論緊帶唔帶Gear
搜中你最多咪撚你地一陣
無玻璃樽個啲驚閪咩
次次過海有rb咪又係咁帶

Pish一下

巴士有無查車？

即時 屯西所有出口重狗

冷氣軍師係咁
仲好撚串喺度judge人

Thanksss

咩事？有冇片？

係推極都唔上，個野壞左

唔講以為佢地係物資組

屯門站停車場有幾架犬車

依家係v city

呢個掂喎

k73,但係狗鐵巴士，天水圍去元朗廣場

唔好唔記得呢個遊行合法架wo
啲狗一定係帶頭破壞果個

兆康都有十幾隻
屯西咩環境

PUSH~

應該有鬼架啦

屯元天幾個西鐵站都超多南亞兵 foodpanda 同埋黃衫職員
月台同大堂加埋最少20個

突襲剃頭高招到

Vcity已配合popo封路

由噴黑進化到鬼剃頭

死白痴 想捉人冇咁易

會唔會同名唔同人炸
幫推

置頂

萬事小心

大家快d入屯門la

真係好賤格, 一有遊行就封港鐵

真撞名 笑到仆街

都話澄清咗

睇channel係

屯公又塞車

咁岩撞名

可以再蠱惑啲，見人多就搵藉口cut不反對

上次美領試過，就係想分隔我地

撞名

全部路都有rb收淨一線
梗係塞啦

推
屯門友諗緊入唔入元朗

啲狗特撚登

落左road block

From 立場，仲有頭髮果陣

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，在無條件下 輸送金錢給中國請流氓打柒香港人，

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

1:00 新田公路往屯門方向近米埔新村有狗車停係度

深井大欖目前順暢

新港城連儂橋
我地馬友長期整果啲咁多日都冇人搞過（除咗地面會比行人整爛
極深黃區都敢入黎搞？

當黃蓋的戰船接近曹軍船艦時，立即舉火，火船直衝曹操的水師。由於連環船互相連接，一時無法散開，加上東南風急，火勢很快便蔓延起來，甚至波及岸上營寨，曹軍人馬燒溺死者甚眾。

巴打有冇考慮下去驗眼

#巴打資訊 #屯門
1250 由於警方於屯門各主要道路設立了路障，屯門公路及青山公路現時交通非常擠塞。需要進入屯門既人士請考慮改道前往天水圍及元朗，再轉乘巴士及輕鐵進入屯門。

剃前

笑能4

手足今日要好小心

屯門站隔離警署內幾乎泊滿曬各種警車

本身都無咩頭髮啦

本身都無乜

抵

有冇巴絲搭960

就係無乜仲要俾人剃埋先傷心

屯西站己全封

P牌想睇片？

(13:02) 西鐵綫屯門站現已關閉

屯門公路往屯門方向近三聖有警察阻路，現場中、快線封閉，龍尾轉車站

元朗公路往屯門方向近鳳地有警察阻路，龍尾洪天路交匯處

我今日做護旗手

留名

啱啱放工去緊搭車 遲硬到

1303 #黨鐵 朗屏站 CDE出口將會關閉

總之你唔好比人周到就得啦

屯門、兆康有狗，又有大量food panda，天西好多南亞狗

成個站都有狗

你走個時有gear佢就係唔係都拉左你番去先
未計有機會加料之後告你

一定

屯門圍城
牛牛大戰警犬

1306 屯門西鐵站外重防

搭西鐵嘅手足跳閘嘅話小心d啊，兆康同朗屏

Siu4

封哂

推啦

地鐵可以點入

元朗封左閘

區外手足起行前記得睇熟地圖

善用

經天水圍入可以搭幾多號輕鐵同巴士？

光復香港 時代革命

大埔有64K

元朗都封?

有無水炮車消息？上星期天水圍都影到入黎

屯門唔係無嘛？

輕鐵唔知會唔會飛站，但兆康黎嘅手足可以落樓下轉505、614、615往屯門碼頭方向輕鐵，但沿途要揾人留意住外面有冇狗，隨機應變

posh

封出口，廢鐵屌你老母

輕鐵係邊個站落?

輕鐵有751
市中心站就係對正屯門公園

lm

1310，朗屏封左C、D、E出口。 #現場情況

搭西鐵去兆康落 之後搭615p或505去屯門市中心落

澤豐

搭西鐵siu hong唔好跳閘！！！
大量南亞foodpanda ＆ 超過30個防暴！！
忍一忍呀手足！

經元朗黎有乜車搭

751往友愛
澤豐落車轉左果條天橋 過對面就係球場

要留意出面有冇狗先好出黎
屯門站不建議因爲好近狗屋
安定、友愛、市中心站都可以考慮
坐614、614P可以考慮上面巴打講嘅站之外
仲可以馬會嗰度落直接過去屯門公園

咁撚on9 逼人行ab出口

起點唔係屯門公園，係要去新和里

推，一定要置頂

2點新和里球場集合

正式運狗

笑撚死

推，火燒連環船

輕鐵614、615
紅van
紅van 喺元朗匯豐附近上，紅橋或馬會落

大馬路輕鐵康樂路站有紅Van由元朗出佐敦，行青山公路經屯門的

手足你元朗定市區出黎？

pish!!!

仲有架地獄53

匯豐對面中銀隔離個球場 (搭緊，好很塞車)

見google map好塞

荃灣西出，應該點去？完全唔熟屯門

612 721 811 831

區外手足善用

萬事小心

西鐵，兆康落

剷個頭都4個post上熱門
麻煩入過嚟睇都幫手推下

區外手足善用

推。

睇tg哨兵講兆康有狗，安唔安全？

#屯門
1235 兆康E出口5綠狗圓盾，外面有2籠1EU

兆康個個出口都4 5隻狗

小心全部巴士上車搜

推行動post呀

唔停輕鐵，popo 上輕鐵逐個搜都

麻煩推一推

屯門教友覆
今日天主教聖堂
唔好入 唔好入 唔好入
今日有彌撒

會有篤灰教友報警 (之前都試過)
危險 危險 危險

有冇人一個人出

搭53號巴士 你唔怕耐的話

我

而家屯門周圍都有狗，冇咩地方安全

唔帶gear好啲

仲帶唔帶裝

你住屯門？

me

九龍人

我覺得唔帶好啲

屯門人？

一個人西區出，係咪唔搭巴士好d

依加去到邊

已到vcity

次次都係帶不戴 預防萬一

Me

出mk坐巴士

我依加準備出

到未

塞到癲

上車查會唔會查身份證?

v city好似已經有搜身

唔好用八達通啊

建議大家將gear 擺埋一邊先，行完再睇情況拎或著
屯門站已經比狗圍住

我準備出

係 愈多人帶先冇事

大撚把買fifa 既比人點左入屯門光復

Vcity 少量人士

大家今日唔好同我爭食
加藤屋下午茶餐

行動post...

新墟街市巴士站外有狗，揾野食嘅手足唔好太揚

去緊，手足要人

有人俾人拉左 未知罪名

對唔住我順便提下
無下次

下！

屯門站底已有popo

9拉，你見拉左千幾個，告得百幾個就知9拉

要人啊

巴打
係咪「天主教贖世主堂」？
想加落hkmap

萬事小心

Cls
拉咩
邊度

Gogogo

1340，元朗站封剩G、F出口（往YOHO二期及輕鐵站），其他全封。 #現場情況

今日要追數呀嘛，所以咪話唔好帶gear囉～唔係散水然呀～真心博唔過

屯門站
拎有把遮
係攻擊性武器

直播播緊

Vcity 黑衫後生仔

唔想再有手足被自殺

係呀
麻煩晒通知大家

無裝， 現金搭車，巴士
鐵 兆康站下

依家見你後生都捉啦
就算街坊裝都好

想問興搭咩車？
第1次入屯門
唔知去左邊

屯門站底好多狗車同埋有批狗上咗西鐵站

如果巴士上車查會唔會查你身份證
定靜係會搜袋

專恰細路

邊度出黎？

有邊次唔係呀

你帶支水都一樣拉

可以去屯門戲院買定戲飛，以防萬一

未開始已經有五毛分化散水狗吹話散水？
乜料呀

喺邊個位呀

條友以為自己好撚醒 咁撚驚返去縮老母個西到

兆翠區
翠寧 地下大閘 2306
愛曦 8917
愛曦高座 6309
愛廉 0981
愛義 9872
愛智 1019
愛樂 6318
愛智低座 6397
愛禮 2739
碼頭區密碼：
海趣平台 1289
啟豐 2520 （不建議入，出去係美樂花園，紀律部隊宿舍）
慧豐園 8540
海典軒2座 2389

蝶影樓 2328
蝶舞樓 2628
蝶心樓 3618
蝶聚樓 2238
湖光樓 6382 <<<已FC
湖月樓 5210
湖暉樓 3682
湖碧樓 7168
湖翠樓8371
湖畔樓8293
蝶意樓3068
蝶翎樓1298

悅湖山莊01座 3168
悅湖山莊03座 5103
悅湖山莊04座1395
悅湖山莊05座 2389
悅湖山莊08座 5648
悅湖11座 1878
悅湖山莊14座 3598
悅湖山莊15座 9565 （6字頭錯）
悅湖山莊07座 3319
悅湖山莊12座 8148

新屯 後門上平台 3971

富健後門 6284 (10點左右會有鐵鏈上鎖）

三聖 豐漁2328

富泰 寧泰3268

———————————

鳩搭去左大興

喂大佬而家係唔係都屈人有gear
過多一兩日你拎住部電話揸得緊個拳頭都係武器呀
後生就係原罪呀屌佢老母

求其上一架經屯門公路轉車站
之後轉
Download 9巴app

裝city mapper啦

唔該，已加

各位手足善用

大興行去屯門公園15分鐘 好近

湖暉樓7863呀
改咗密碼呀

轉輕鐵

無絕對

兆翠區
翠寧 地下大閘 2306
愛曦 8917
愛曦高座 6309
愛廉 0981
愛義 9872
愛智 1019
愛樂 6318
愛智低座 6397
愛禮 2739
碼頭區密碼：
海趣平台 1289
啟豐 2520 （不建議入，出去係美樂花園，紀律部隊宿舍）
慧豐園 8540
海典軒2座 2389

蝶影樓 2328
蝶舞樓 2628
蝶心樓 3618
蝶聚樓 2238
湖光樓 6382 <<<已FC
湖月樓 5210
湖暉樓 3682
湖碧樓 7168
湖翠樓8371
湖畔樓8293
蝶意樓3068
蝶翎樓1298

悅湖山莊01座 3168
悅湖山莊03座 5103
悅湖山莊04座1395
悅湖山莊05座 2389
悅湖山莊08座 5648
悅湖11座 1878
悅湖山莊14座 3598
悅湖山莊15座 9565 （6字頭錯）
悅湖山莊07座 3319
悅湖山莊12座 8148

新屯 後門上平台 3971

富健後門 6284 (10點左右會有鐵鏈上鎖）

三聖 豐漁2328

富泰 寧泰3268

雅都花園 1256
———————————

大量狗隻喺屯門中旅社裡面嘆冷氣

pus_

行動post推

現場多唔多手足？坐緊車入，如果冇人我搭番轉頭算

有gear上唔上巴士好？

Pushq

唔駛等屯門遊行完先決定靜坐地點

唔該快d決定好

最緊要安全！！

好多狗

響度踢波

屯門輕鐵站月台大把狗

屯門公路轉車站 安唔安全？

堵路已經過時

3：00 開始行?

輕鐵站巨狗

立場50個防暴喺屯門站月台

各位手足善用

【即時】(13:42) 一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

#獨媒報導

Cls
巨狗..
唔好送頭
1353，屯門輕鐵月台已被防暴佔據。 #現場情況

Vcity有黑衫後生帶遮俾人拉左
手足小心

長遮果個根本係度嚇鬼
入你老母到

可以向東行去集合點新和里遊樂場，好近

岩岩搭左返去兆康
求指點

痴撚線

桌爾商場 (新禾里場對面) 1EU standby

死黑警

幫手搵律師啦
名：蕭浩然（音）

西鐵入屯門方向 係天水圍停左10分鐘

搭左返去兆康
可以轉咩車

搭到附近落車？

搭輕鐵 751往友愛/610往屯門碼頭 澤豐落

噴漆呢個難打甩...

751往友愛 蔡意橋落

班狗覺得所有ｄｉｕ佢地嘅人都係扮

狗巴去vcity的巴士要係翠寧全落，CLS

-搭緊53號巴士

會唔會搞到vcity?會既話我收工先

搭751（往友愛）/ 610 （往屯門碼頭）在澤豐落車

下
痴撚線

有朋友試過帶gear未開波嘅時候搜中以｢藏有工具可作非法用途｣拉咗返狗屋
被輕度襲擊睇唔到任何傷痕(e. g.拍頭，硬物"銳"穴位)
360度環迴立體爆音屌老母，唔俾休息唔俾瞓
唔撚保釋，當日凌晨3點幾直接放咗

今日照帶，驚閪

咪玩啦 從來噴漆都唔係攻擊性武器......告條毛

可以上751 澤豐落

真係要推一推
出面太多垃圾post

坐輕鐵610, 751, 澤豐落, 去新和里
或坐751 , 641 去市中心
或沿河行過去

澤豐落啊

警埋伏V City巴士站截查市民
一男子被帶上警車

【即時】(13:42) 一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

Vcity 準備緊關啦

要人全落

咪係告咩
靠嚇多囉

P牌 push

搭輕鐵751（往友愛）或 610（往屯門碼頭方向）在澤豐落車

轉搭輕鐵 507
澤豐落

我仲返更工 邊有收呀

而家佢地拉人都唔使講理由架啦

落車only? 定要搜

行去

西鐵綫 係錦上路塞咗 可能元朗有事

好認真問

長遮 噴漆邊係攻擊性武器
班狗9拉仲要以為自己入硬佢

輕鐵經屯門站重狗喎

721

入到屯門就得既喇
行去市中心好快

唔係點

現場踢緊波

點入場好

搭614 景峰落行過去球場 會唔會安全啲
507 751經屯門輕鐵站 好危

屌 blackbloc踢波

班毅進狗不嬲當自己係法官，幻想識法律，話你呀ｍｏｎ ｐｏｓｔ狗

睇黎好怕搞到vcity

西鐵完全唔郁

咪撚撘507去輕鐵屯門站啊 重防啊

係咪新和里踢緊波？

推 屯門人加油

荃灣西趕哂人落車

兆康站有冇狗

推！！大家加油，萬事小心！！

14:02 荃灣西站往屯門方向既乘客要全部落車

搭614 景峰落行過去球場

葵芳點去屯門

614 啦搭輕鐵嘅全部改搭614
屯門站月台重狗

新和里手足踢波中

兆康站啲防暴狗多到痴左線

係屯市既 搭614 景峰落
行落去就新和里

有無人知景峰咩環境

以胸襲警都告得入喎.

1338，Vcity車站有一個後生被拘捕，未知罪名

名：蕭浩然（音）

其實佢哋借啲意捉返去玩幾個鐘發洩下

各位手足善用

推
唔撚想再睇剃頭post

大堂出閘有~20綠狗

全黑定街坊裝好啲

兆康站啲防暴狗多到痴左線
咪撘黨鐵 西鐵沿線重防

同laser pen一樣

58M 紅橋落

去到換

58m 67m

手足幾好波

預左大堆五毛係出面

軍政府
都幾仆街 笑乜尻 佢地真心認為所有討厭佢地嘅人係假

有 兆康商場防暴鳩企

每個出口都6-7隻防暴狗

會5會好塞

天水圍站已封
有防暴

係咪可以過去猜波

係度踢波

58M, 67M

西鐵而家去兆康再轉？

但巴士塞緊入唔到

你行過去都煩啦, 儲夠人先一齊行過去?

炒飛機

天水圍都封?
出口定黨鐵啊

第一次入屯門 想問東九龍搭咩好

球場仲未多人
示威者踢住波等人

258D 259D

仲塞緊車

Vcity 已關

冇裝-全黑（擾亂視線）
有裝-求其

K76果個出口

但對於男人唻講, 女子胸部係武器. 怎樣也理解不到

好多人塞左係屯公
班仆街popo

跳閘入左點出啊

足球場都未爆

一定要清算佢地

259d/ 62x/ 61x?
唔經市中心嘅翠寧落轉輕鐵

塞車

翠寧落咗嘅手足
可以去兆麟輕鐵站 往田景方向搭507
但係會途經屯門站 （重狗）

最安全一定係搭的士$30內

再講一次
614 往屯門碼頭方向 澤豐落
西鐵沿線重防
輕鐵屯門站大量狗
屯市 vcity 都大量狗
萬事小心

有冇check袋

有場紙

1407 坐西鐵到天水圍比黃色人趕落車話尾話

屯公入屯門三條線封兩條

食屎啦 賤種狗

係時候宣布轉場

258d 大興體育館行過去
唔好259轉輕鐵 好多狗

去客服話唔見飛

兆麟有614
景峰落 唔經屯門站

站*

係巴士去緊 大家小心

現場其埋周圍紅橋 應該夠爆一個球場 太曬個個縮埋
應該仲有好多人巴士入緊黎

留意散水撚

吓 咩料

thank you

大家小心呢條散水撚
起一起底就知佢咩料
屌你老母留意左你好耐

兆康點去屯門

你預4點先有人好啲
入唔到去

21/09/2019 14:00
因道路事故，屯門公路往屯門方向近海景花園的快線及慢線仍然封閉。
駕駛人士只可使用中線行車。
現時在屯門公路往屯門方向的車龍龍尾已到小秀村。
現時上址交通擠塞。

天水圍d出口有10個左右防暴狗
帶著gear義士小心

614 去唔到澤豐
係去景峰落車行去虹穚

259d/61x

半個鐘前出閘 唔見有咩動靜

614經澤豐咩

你入到去咩，黑警封撚晒啦

屯門點過黎？求教學

from屯門group：
剛坐k51經過投注站，親眼見狗車上已有狗打扮成示威者，蒙哂面，全黑裝備。

614 係景峰落

行過去 15-20分鐘

屯公係咪有rb
塞撚到含家產

人呢

知唔知咩事？

兆康站點樣過新和里？

唔好去輕鐵屯門站
去新和里就輕鐵往屯門碼頭614 澤豐落

都得

塞緊

#1215 行人
咁早出嚟開工呀散水撚

收皮啦 散水閪 你條撚樣日撚日出埋屌前線 義士POST
走喇屌你老母

撞

614經景峰
610, 751經澤豐
2個站都可行過去新和里

無都塞到含家產

而家荃灣入屯門，點入好？

而家搭262安唔安全？

岩岩2:06分 荃灣西清空部車，拒載客空車往兆康站，懷疑拎黎大量載狗用

落單車徑 向屯門醫院方向 行 大約10~15mins 就到澤豐，澤豐站轉左過天橋就到球場

塞到傻左

614經澤豐？？？

59m

騎牛入屯門

痴撚線次次有行動就總有人即日叫人轉場

輕鐵751 610 澤豐/ 向車頭方向行去 3個字左右

輕鐵751往友愛 610往屯門碼頭 澤豐落 過橋

751 往友愛方向 澤豐落
614 往碼頭方向 景峰落

急尿呀尿仆街黑警

有無tg group

Sorry 打錯

614經景峰
610, 751經澤豐
2個站都可行過去新和里

真係無咁著數
俾不反對，但幾乎封左大西北

呢隻狗好型

可以㨂61m 行青山公路

jm9

塞車塞到傻

有冇巴打知YOHO Mall 巴士站有冇狗

澤豐同景峰都行到去

屌你老母警狗自己封撚左大西北，搞到亂撚哂

做得警犬智商係咁上下

轉車站行車受阻，咩環境

三個便裝由警車落黎，上左vcity方向，小心有鬼

Vcity要人

仲要仆街到有雨傘都捉，點夠黑警鬥

西鐵叫人落車
屯公又塞到仆街
我想返屋企咋
屌你老母popo

兆康站行去新和里大概 20至30分鐘 沿途無狗

手足小心

Push 急問

屯門狗屋出面大量狗車 狗車入面坐滿狗

兆康站落2號輕鐵
610/751澤豐落過橋行到對面
有香港對香港足球賽睇

等上刑場啦班狗

唔見有

西鐵應該兆康落？

輕鐵614 往屯門碼頭 經景峰
610往屯門碼頭, 751往友愛經澤豐
2個站都可行過去新和里

我都係 唔知點返去好

景峰落下話

西鐵依家元朗仲停唔停?

Sorry 打錯
輕鐵614 往屯門碼頭 經景峰
610往屯門碼頭, 751往友愛經澤豐
2個站都可行過去新和里

沿輕鐵軌行
澤豐站左手面會有條紅色橋
一過去就係新和里

再推，大家小心

有冇巴絲知道有冇check車 搭緊260x想直接紅橋落

錦上路又趕曬啲人落車

仆街 錦上又要人落車

對, 再轉輕鐵或沿河行過去

而家站站停 錦上路都停

新和里見大家

1415屯門公路 set左rb但無查車 jm9 就係為左塞車唔俾人入屯門

想問仲有咩方法去

屯門大路都塞晒

痴撚線 停撚左係屯門公路

有狗埋伏左係巴士站

唔好玩咁耐呀。天氣仲有d熱

醜人多八怪

黨鐵特登拉疏西鐵班次

想問下搭巴士入天水圍再轉輕鐵係咪暢通無阻？
唔想益黨鐵

行過去囉，行過去新墟好簡單

知唔知有冇上車 唔該絲打

係屯公塞車咁多位
麻煩講下你地搭緊邊架巴士
方便我地幫你指出邊個站落車 再點行去 新和里

成個弱智

其實黨鐵封唔封真係冇乜所謂

天水圍西鐵站 AB出口下面有狗車

Same
痴撚線.冇郁過

屯門噉多狗
其實空城計改地點有無得諗

推。。

263

係咪大家都塞左喺屯門公路？見現場都唔係好多人

光復屯門

想知紅橋果邊情況點 有冇人係果邊

兆康站內有大量黑警

講出黎即係等班狗截查
咁大個人唔識google map?

好塞 過左轉車站

推推推唔想再見到垃圾post上熱門

係咪屯公塞死咗？
西鐵去兆康站係咪好啲

帶兩件出嚟遊行係基本啦係咪啊

有無屯西情況

求下大家唔好搭鐵得唔得

咁大個人自己google map啦 唔好成日做伸手黨
想逗d人係邊架車？

屌好撚塞
我仲未食嘢架屌

勁撚塞

唔好總站落
早一個站屯門公園落再 google map

兆康大量狗 自己小心

可唔可以KEEP住推呀
好鬼多垃圾POST呀

勁多狗 我坐左回頭車 轉巴士

友愛轉614

被困屯公等埋

天水圍都要小心

比較安全

幫手置頂

兆康暫時輕鐵無事

各位手足善用

真心一講 其實呢家黨鐵都係用黎運狗 又幫唔到我地散水
不如我地直接破壞西鐵沿路路軌

唔會告到
但比人拉48唔抵

啲商場係咪死哂

塞到痴線

廣播話天水圍壞閘門搞到站站趕人落車

踢緊波等你地

記住留意手綁粉紅絲帶25狗

西鐵屯門方向
去到錦上路趕人落車
列車調頭返車廠方向

逼人搭輕鐵

合法遊行，大把人未入到場就話破壞鐵路

屯公有無查巴士？

同問

大西北係咁
封屯公大欖西鐵就變死城
下次真心唔建議入大西北了

屯門輕鐵站大量狗隻
搭輕鐵既小心

球場得幾百人

現場有幾多人？

對唔住出唔到
幫手推

想問有冇手足知屯門公路轉車站有冇狗check巴士？

更正
行到一半停左
空車再向兆康方向走

屌奶星 全部塞死哂

全部塞車

應該大部分屯門手足
其他人未入到去

我黎緊啦等埋我

球場好撚曬呀乾煎

提醒大家千祈咪去景峰間包餅城買嘢食 店主藍到發黑

應該好多人塞住喺屯門公路

各位手足善用

有邊度唔係封路封鐵就變死城

屌你.屯公塞到仆街

屯公落車行入去有無計?

大力推

加油

痴撚線 公路塞到仆街
點會多人準時入到去遊行呀
我懷疑我落車 都遊行完喇

。

53

1423 屯門公路轉車站 有人手持鐵通

各位今日小心

經新界東去上水落屯門元朗咪得囉
班狗就係想封哂最方便嘅路線

暫時未見
但係塞到仆街
唔知係咪有rb

西鐵綫（屯門站以外的車站）轉輕鐵啦！

鐵又封巴士又封
今日和理非

暫時無 剩係知好撚塞

推返呢個

各位手足善用

屯門人

推 行動post 行第一

想問黨鐵最新點撘
屯公唔可行

封左一條線

一樣塞到仆街

好似話封咗兩條線
Btw唔該巴打

屯公就訓著 屌 我要遊行呀

屯公入屯門未見龍尾

P牌仔都要推

天熱咁熱仲踢到波

而家未入可以點入
港島西

龍尾係過左轉車站少少

出嚟啦自由閪

推 今日要萬事小心。

和理非同我入屯門!!

若果去到轉車站, 可考慮落青山公路轉K車或九巴
或直接用青山公路入

天水圍封左A出口，A出口對出有警車

塞撚到仆街

巴士 塞都唔坐鐵

巴士上最少50人等緊入去

青山公路怕唔怕塞? 52X, 53點諗?

960 ok?
上環

想問紅橋站落車有無狗？

1：50經過無上車查
但我坐出面唔知果陣有無狗在轉車站

坐968 入元朗，
再坐輕鐵

屯公已塞

960唔停屯市個幾個站

天水圍A出口

960去到

搭船去屯門碼頭再轉車上返去？

戒嚴啦屌你老母, 以為阻人去唔到就解決咗問題? 共產黨真係好幼稚, 小學雞

大欖己經塞緊

搭緊58x入緊黎屯門
無乜人搭
人呀 人多先安全呀
快啲入黎屯門呀

入元朗轉車應該冇屯公咁塞？

Vcity重點

260X黎緊無野阻到我
塞就塞

屯門要出去 都好難

大家翻出黎小心

南昌站已有十幾二十個警察係閘口外

仲未行

和理非見到有不反對都唔出 番去唱願榮光喇屌

推 坐巴士入到置樂花園應該去邊？

虹橋好多人了

咪臭係 得罪講句 唔出就以後咪撚出

支持香港人

搭輕鐵唔驚益黨鐵
天水圍目測個個輕鐵站入閘八達通機都打撚爛曬未整

58M

入屯門公園J住娜娜先
邊J邊等

富泰巴士站對出 往屯市方向 有roadblock

收到

Thx巴打

謝

屯門富泰已經有大量狗車封路
坐261入屯門小心

推左6十幾頁終於上第一

大家帶唔帶gear?

去巿中心, 或安定行下街, 熟悉下環境先

塞好耐

塞緊？

嚴塞車呀唔係冇人呀係好塞

南昌站二十隻狗 小心

有裝係身可以點入

青山公路而家有冇狗?

推， 屌你老味 塞車呀

行緊過黎

塞緊 就瞓着

就到

屌 我又遲到 仆街

新和里遊樂場=紅橋

塞係屯公呀大佬

華都塞死哂

湖光樓改左密碼：8972

Pushhh

附近邊到可以變裝

九龍入係咪西鐵好啲
急問

唔好帶裝黎呀

荃灣經大欖隧道 入元朗 再去屯門有無塞

yes

土瓜灣黎應該巴士定去紅磡搭鐵

塞完未呀
好撚肚餓呀屌你老母死黑警

想搭68a邊嗰站落好？

會

塞到咁
有冇手足落車行

虹橋

61X？

推丫

封淨中線dllm警犬

警狗真係好撚柒狗閪 路又封 西鐵又慢撚到閪咁
頭先搭西鐵好撚明顯係車長收到order 要揸慢d 半個鐘車程開撚到一個鐘咁滯
到撚左站 隔一陣先開門都夠膽死

元朗站好多狗

景峰站對出有road block

錦上路站信號故障

1428 錦上路站訊號故障

西鐵綫列車服務稍有阻延

屌
入都入唔撚到屯門
屌佢老母

是
但話屯公塞到賴屎？

好撚驚

Dllm
都估到

屯門公園點

最好入到元朗轉輕鐵

For 中暑既人
唔使擔心

冇 好順

黨鐵真係pussy mn仆街 屌佢老母

新墟站對出 泊喺度姐 無set road block

住屯門都未出

有乜用

上路入屯門有rb 冇check車

屌 話我分化都係咁話 班友日日美國美國美佢老母 自己香港自己救啊屌

若落車時已經起步，可考慮 華都花園(市中心) 落

咁53, 52X果D入屯門應該安全D?

👌

好on9 小動作咪搞撚仲冇民心

屌佢老母又擾民

今日乾燥 幾c服
出去行下街先

入面有廁所

屌 住屯門都出唔撚到去 封死曬

問問 走佬走入嶺大/屯院得唔得
商場同室外我基本上唔旨意

西鐵收左皮

和理非不反對都唔入真係算鳩數

下路唔知有冇狗
有冇其他巴打 confirm?

封左條線查私家車，唔怪得咁慢

輕鐵係黨鐵旗下架

入緊

收撚皮啦你地 係屋企涼冷氣打飛機
而家塞緊車咋 愈黎愈多人

我反對你仲申請乜鳩不反對 何律師教咗我哋啦

推差

蘋果話巴士站有便衣捉人？

唔係唔黎係塞車塞到on99..

擺明三毛

大家輕鐵唔使入閘架

開始有班人diu人唔入黎，明撚明就係塞到入唔到，大家小心風向撚

東涌有船去屯門碼頭，係青衣出發既巴絲可以考慮下走水路

58m坐到紅橋全程冇人check

屯門撚俾人拋棄左

雖然係好撚塞但希望大家都要出黎呀
好多大西北撚次次來回企3 粒中出黎幫拖
又要冒被人圍捕被人打既危險

現場gum少人嘅？

我都係 等多啲人出到再落街

大概要幾耐，我等緊

我班fd嫌遠唔入
我屌撚死佢

塞撚到咁，唔係無人入

港島依定黨鐵出定巴士？

以後遊行，要坐頭班車到

一早應該出啦，依家出你塞到5點先到

快d出黎

巴士啦點解要比錢黨鐵

+1 求同行

推，成班係到屌，你老味我想入都未入到呀屌你

我搭紅Van 係青山公路往屯門方向 ling u 啲位都幾順喎
不過係有狗截車既

西鐵咩環境，去到錦上路？

佢地仲撚會理咩民心咩

根本西鐵封左入新界西北就預左慢好撚多，啲人都唔撚明

如果封左元朗站
就去朗屏站，行天橋去坐輕鐵

但最好街坊打扮，小心有狗......

封咗好多條行車線，又無黨鐵，有排先塞到入黎，等耐少少應該多人

半粒中內

五毛悔氣撚請無視

巴士

啱啱兆康站落

收啦屌你

開始有三毛同mon po狗上嚟帶風向
小心

住屯門嘅日日返工放工都係咁塞架喇，食藥咁食

無野俾佢𢭃，but thanks 👏

我塞左成個鐘先到

嶺大ok，青山公路直行4個字
i大要經工廠區，自己諗

劇本：黑警4半點開始叫大會散場，玩截龍，之後再入變非常集會

p

快啲出黎啦

黑警 咁搞 姐係搞到人遲 一陣又清場喇

到左就知
足球場嗰個位當太陽
啲人企左係附近

有冇狗？安全？

14:47 何田多狗

唔好灰 好多人出緊 只係塞車塞得好勁

「集思廣益」今晚元朗改行程

次次出面有活動大西北手足都出去
叫佢地入一次大西北就牙痛咁聲

屯門行到透

有咩事，走入lingu應該安全

兆康站三十隻以上

大家都係文宣組
印定一堆係手準備定

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

兆康好多狗，每個閘口都有

屯門行到邊

屯市已經有d舖落左閘

真係好想講，你地搵次準時啲得唔得呀

屌 佢要打 人太多我走唔到 一定同佢打

驚可以乜都唔帶 但人唔該到

巴士for sure
港島？

港島撚求同行

準時都比班警渣搞到唔準時啦

唔理嘅 佢哋覺得有中聯辦同支那人撐
但中聯辦擺明搵佢哋擋 有乜事 全部做戰犯 佢哋走得邊 全世界要中国港府交人 點會為保垃圾放棄發進 中国為發展 殺人都冇問題

香港人好難

天水圍站有冇得落

幾時先起步，曬到濕哂

佢地仲想移民 諗太多啦

3點呀嗎

天水圍上左751黎緊

企咗喺橋

香港人次次都係夠鐘先到
11點前入定黎都得啦

無論屯門點，今晚元朗都要多人

3點

三點先行

有

朋友一手

黨鐵封哂/巴士有趕人落車/輕鐵調左班次

入都唔撚入到呀屌

陣間又提早force你完場

想問而家中環仲有咩車入屯門，巴士係咪封哂啦？

咁天水圍轉輕鐵

不過應該都多狗

屯門警署外狗車，私家車同埋貨Van接近30 㗎stand by, 大批狗

準備兆康落，班狗有冇截查？

兆康落會唔會比人搜
定天水圍轉輕鐵穩陣

未見到有 企晒係閘口附近

屯公冇check巴士
但好似改路要屯門市中心落

一手14：52
親眼係柯士甸
一架旅遊巴
大概十名上左gear嘅軍裝
同一兩名中年肥男佬上左旅遊巴
車上有幾多狗就未知

邊度至邊度半粒鐘

有冇手足係街坊look

巴打你重裝？

部分狗搬緊裝上車

手足們 小心

轉車站至紅橋

黨鐵封哂/巴士有趕人落車/輕鐵調左班次

大家小心

不如諗下入到公園之後可以點走

正解

屌.遲到...

961一個坐緊

天水圍穩陣啲，岩岩我行過去搭751果陣得2狗

朗屏好似封埋

今晚元朗仲搞唔搞，南區人想去

天水圍落要搭邊嫁輕鐵

小心d 好難知佢地幾時發癲

輕鐵郁到？咁好易入姐

751 友愛方向

都冇犯法 你唔驚 班恐怖分子點會惡得出樣

巴士
鐵=交條命比狗決定

58m

你到未

我見到有bb車 咁岩有港島去屯門 諗住搭

推

屯門需要人
今日係和理非

屯門食野中

fact checked?

67M

961 屯門方向：不停豐景園至屯門消防局各站，臨時巴士站設於青雲站及聖彼得堂。
要係轉車站轉車,再去市中心

960應可以係市中心落

傚家兆康站安唔安全？
單拖嚟緊 有裝

去客服話跌左張飛落路軌

屌
起左步m..

喺橋底 等出發

啱啱係世宙個邊收工 封撚曬

手足們， 記住Sharon e 教導，peaceful

朗屏唔係封站，但係封左幾個入口

58x黎緊

原來係咁

出面海量垃圾五毛post

大量防暴狗從屯門站出嚟

屯公要塞幾耐

嘩
推

我係天北搭輕鐵751
班次超少 要等好耐

轉輕鐵搭幾多號？

751

58x 紅橋站落？

超多狗 三打以上

Me 2

好多人

屯門公園等

九龍點入

我係

Me too

天水圍轉輕鐵有冇得嚟？

行得

快到
嚟緊

天水圍A出口開始出動，小心

到美孚，深水埗，荃灣，葵芳再轉巴士

可以

大隊已起步
若現在落車, 可紅橋站落
若遲到, 直接去市中心吧

又一班齊裝，目測over 100

成車自己友

但塞到pk

差幾遠到

幫推之餘 請發文者要有資訊性最好
不然一推無意義推其實都無用

好多人入緊黎
連d呀姨都搭小巴去屯門公園

係咪即係 屯門市廣場站？

市中心姐係tuen mun 市廣場？

重裝過打葉繼歡，班狗真係不知所謂

搭259d 邊度落好

269d咩站落 沙田友

齊裝有槍，今日好難包圍警署

Cls

出發咗未？出發咗960係咪應該唔好係紅橋落？

行緊啦我都

現場黃旗?
做乜鳩

天水圍多唔多自己友？

岩岩出

經唔經市中心？
唔經就轉車站轉車

堅唔堅？

咁樣去打普通市民

仲又一班係屯門站外面食緊垃圾，一陣應該會出動
Around 100人

58x屯門公路緊，係咪應該係屯門市廣場落

黃旗

岩岩開始

因果由國、容港治己

極慢行緊，起碼4點先出晒，由起點

宜家係咪塞到癲？

熱死未

Walking Slower please!
A lot of people have not yet arrived at the starting point.
Slower!!!!!

要佢哋上返行人路喎，而家又散開

Apple 講咗

屯門黃旗

對住記者黃旗？

9.21 9.22

唔係不反？做咩黃旗

929 全球大遊行

Tg grp 話行左出行人路

現場出口極慢先出到，最少4點先走到人潮

敗走，話返屯門站

屯門市廣場落？

佢apps冇寫經唔經

我再睇情況

唔該師兄

960, 可以係屯門市廣場落, 再去屯門公園

求其啦，控制唔到咪扯旗囉

1504 #屯門 大量防暴係青賢街曬馬

應該陣間就發聲明反對個不反對通知書，跟住ＴＧ放題圍捕

唱鳩夠首死黑警未
好ON9咪撚唱啦

想問上水搭小巴去應該邊到落？唔熟屯門

好曬

紅橋

去起點 紅橋落
去屯公 市中心落

同問
去到屯門又塞

行緊啦

係咪開始行梗，到小欖

直接同司機講紅橋落？完全認唔到屯門d路

紅橋小巴站落左點行

勇武幾點做野

認真，沙田263去緊
屯公咩環境
70幾頁點追

推！！

你都屯公塞緊？

3:06 , 隊頭行經屯門鄉市會路雅都商場

去到咩位先 估計最快起點3點半都未行晒

落左上橋
一落橋都係起點

就*

我都自己

今日勇武做野成班遊行人士會死哂

應該係
好耐冇入屯門
唔太認得啲路

好少人阿！！！人呢！！！！

一齊出黎行街

屯門入面就唔塞 公路唔知

可能係你隔離

(11:45) 現提供由各區前往屯門新和里的巴士路綫資訊：

由港島區出發
可在上環、中環、金鐘、灣仔乘搭隧巴 960 直達。
下車地點：屯門公路新和里遊樂場外近「紅橋」

其餘途經紅橋站的巴士路綫
58M 葵芳站 → 屯門良景邨（經荃灣、屯門公路轉車站）
58X 旺角東站 → 屯門良景邨（經深水埗、長沙灣、美孚）
63X 佐敦高鐵香港西九龍站 → 洪水橋洪福邨（經旺角、美孚、屯門公路轉車站）
68A 青衣站 → 元朗朗屏邨（經荃灣、屯門公路轉車站）
260X 紅磡站 → 屯門寶田邨 （經尖沙咀、佐敦、屯門公路轉車站）
A33X 機場 → 屯門富泰邨
B3M 屯門站 → 深圳灣口岸
B3X 屯門公園 → 深圳灣口岸

各區乘客可乘搭途經屯門公路轉車站的巴士路綫，於轉車站轉乘 58M、63X、68A、260X、960 前往紅橋。惟因預料於轉車站候車乘客眾多， 本台鼓勵前往新和里的乘客直接由市區乘坐直達該處的巴士。

44a

咪撚唱肥媽
好開心咩而家？

粉嶺搭44小巴

唔塞呀 快入黎

塞緊，牛屎龜咁樣行緊

今日應該就冇人會勇武？

屯門見啦手足 我搭去兆康應該

黨鐵加狗 林林種種 屌你老母 殺殺殺！

塞爆曬
坐咗喺看台

維穩垃圾

依家先出門口 sor

出緊嚟 置樂落車嘅可以轉K51巴士入

而家新和里大概有幾多人？

?

唔知 但今日一勇武真係成班死哂

今日仲勇武？佢就係想今日大批拉人十一無人出，你再叫勇武出想佢地比人拉定比人打傷打殘？一早出左不反都大批防暴知咩事啦

有無見到狗車停係度，就應該準備到屯門市廣場

經 at non-peak hours

準備做街坊 係屋企行過去新和里睇下咩情況

塞死咗呀

可以去置樂轉k51
景峰落
跟住多寶商場一落就係紅橋

邊到有

咪講咗十尻幾萬次勇唔勇武唔武唔撚係我哋決定囉

美孚 點入 鐵仲得？

個外國記者都出埋post叫今日小心

沿途見到好多狗車

推 來緊

美孚有車去屯市

兆康站點去屯公？

兆康落614輕鐵

快到，嚟緊

58x，63x

輕鐵614 751
市中心站落

好想出去

新和里球場
而家行

嚟緊

咪係，班撚樣直頭冇出過嚟

希望到左十一個陣，你唔會又話黑警準備好大批拉人，叫勇武唔好出

依加行到vcity

我就想大家今日平安無事 下星期會刺激d
又變左留力撚咁

估下啫唔使咁嘅

vcity咩事停左

勇唔勇武唔到我地話事 前線覺得有需要就可以做

1505，蔡意橋已有防暴防線。 #現場情況

新墟徑康和護老中心有五架狗車停泊

最近嘅輕鐵站係澤豐站？

大家要聽Sharon ee 講 peaceful

現場消息指新和里隊尾皆已出發

狗返咗入屯門站步署，各手足小心一陣班狗出嚟捉人

30分鐘前屯門狗屋外已停迫約30架狗車、私家車及Van仔，好多狗stand by

好耐冇咁期待10月1

The police hears this:
721唔見人 831打死人

咪扯旗囉!

坐614往屯門碼頭方向, 市中心落

#屯門 1513 屯門杯渡路防暴開始築起防線

又有冷氣軍師

後退咗

又唔好咁講
你點知人哋有冇出過嚟

今日和理非就夠啦，地區遊行小心行事

元朗今晚點？

到10月冷氣軍師又話 唔好勇武 以免送頭 留力下次

只係叫手足小心，聽Sharon ee 講peaceful

咁你咪隊頭果批？

和理非啊! 唔好衝!!

今日跑馬守馬會

隊頭快到屯門公園

見到就熱 一定燥底了

我都想知有冇消息 原本係諗住收咗工去但係而家成個站封左

完全唔識路，960咩站落？係咪紅橋？

現場手足識判斷啦，我地提供資訊，叫手足小心安全記就得

有無人帶gear

There are babies in the march!
Don't use tear gas so early.

okok see u guys later

係 前面仲有堆

橋底已佈防

例遲

唔係敗走
係舉比鏡頭睇
之後就話舉過旗

They won't give a shit, sadly.

想問行到咩位置

橋底成二百防暴

隊頭入左屯門公園

巴士261係咪景峰花園落？

多唔多狗

有幾個白衫

[url]有冇telegram link[/url]

如果有人係景峰唔識行嘅話我可以帶你地去起點

突發
鄉黑己聚集中
1521 青賢街 約十名白衫聚集

起點仲有冇人？

屯門完咗可以行出元朗靜坐

真心問 依家喺西九龍出會唔會已經太遲

洗唔洗帶gear

去元朗啦
我估你入到嚟班popo已經想清場

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔會，香港人例遲

自己決定

由於有公眾活動進行，經風險評估及與相關政府部門商討後，為審慎起見，西鐵綫列車服務會作出調整，以保障乘客及員工的安全：

• 屯門及元朗站已經暫時關閉，列車不停有關車站

又封站！各位小心。。。

富裕小輪尾班船七點

馬會附近十幾架狗車

睇你想唔想同狗狗玩
不反得三個鐘五點就會清場

[member][member]加油

帶gear 俾人周到好大鑊

今日不反到五點.自行衡量風險

今日好重防

有幾？

不如唔好唱肥媽

龍尾係邊

我去緊

攻擊性武器，即刻捉你入新屋嶺玩下先

你都on99
已fact checked

入緊，啱啱過咗popo rb就好順，各位放心

3:28 零星隊尾亦已從新和里出發， 隊尾有遊行人士高舉多國國旗

#屯門
1528 屯門狗屋防線過咗河

天水圍西鐵站安全？

推左先

Total 20 防暴左右

行到邊？

你自己睇下新聞先啦on9仔，vcity 已經有人衰左喇

手足記住peaceful , 小心

有冇截查？

屯門站

荃景圍有一大班操普通話人士
正在搬大量工具
全部用一袋袋綠袋裝住
各位小心

兆康站係咪撘610去行
大西北路痴

估到會做野
小心

依個重要 推

橋底舉左藍旗

全部粉紅衫

多唔多自己友？

1530 #元朗 #元朗站
元朗站b出口外藍旗。
#立場

吓？ 唔係合法遊行咩

#屯門
1531 屯門站對出警方藍旗

做乜撚野又扯旗

屌我仲等緊巴士

藍旗 藍旗

兆康站好多狗圍住

係，大家屌緊狗

點解藍旗
3.30咋喎

屌你老母塞撚完未呀仆街

好多人未入到黎

成車手足

班狗迫不急待要開波

屌你咪撚白痴啦，佢捉人理撚得你有冇gear
vcity長遮都當攻擊性武器，你係咪唔撚帶遮出街？
帶gear告乜撚？喺告唔告得入之前，告都冇撚得告
驚俾狗拉入狗屋我建議你喺諗帶唔帶gear之前諗吓重出唔出街

利申：有朋友帶gear入過狗屋，照帶，驚閪

手足你幾多號巴士？？

繼續行，唔好理佢

坐751 / 614吧, 直接去市中心

有緣會撞到架啦

立場影住架輕鐵，話停咗？

咪撚覆

愉景果邊？

屯門醫院門口有road block

可能班狗見今朝撕紙狗引起唔到衝突
而家瘋狂搞搞陣

260X 入咗 過轉車站少塞

Sor，唔洗覆我

呢個唔係屯門站咩

唔好覆我

1534 #屯門
屯門時代廣場多間鋪準備落閘

仆街咁咩站出好

笑咗

隊尾已出發, 隊頭已到屯門政府合署(遊行終點)

V City 俾狗入去佈陣？

隊頭己到達終點

胡忠游泳池對面
好撚多一袋袋
同一d鐵嘅磨擦聲

到左終點喇大家

隊尾人數

收到！麻煩晒手足！

1540黑旗

前線保護好自己 ，得一個口罩就走去拆旗

？？邊到

天水圍西鐵站多唔多手足？
自己一個來緊，下站到
等埋

黑旗

咁快出tg

15 40屯門站 黑旗

屯門黑旗!!!!

又做乜鳩黑旗

旗都唔識燒

起步都未到一個鐘，CLS

又黑旗

橋底黑旗

我仲喺巴士

今日唔係有不反對咩
黑咩旗

收到！
鄉黑！見一個！殺一個！

#屯門
1532 屯門西鐵站外 杯渡路 過百防暴戒備 黑旗

而家乜都無原因

隊尾既手足小心

大家上罩
準備tg!!!!

隊尾咩事

你咁都放tg啫係想10.1谷人出嚟啫

屌你得個爛鬼口罩...好易俾人認到

燒緊支那旗
黑警出黑旗

上豬嘴
佢老母臭閪黑旗

狗上豬咀未？

係唔係佢都黑旗㗎啦

未

鐘意舉就舉

未上唔使緊張住

冇

燒旗個手足得個口罩，明知佢地最緊張支旗
等預約拘捕

食屎啦香港黑狗

燒旗呀

PoPo 你見唔見到呀？
香港七百萬人！夠膽就殺晒我地啦！
我地好Ｌ驚呀！
哈哈～

未上豬咀黑旗 嚇鬼咩

其實條路線係點

啲人唔入球場 直接行馬路

一手
天水圍大堂20幾個防暴

好撚黐線
7點縮到5點完，set rb等啲人塞死曬入唔到（得返大部分區內手足），一個鐘未夠出黑旗，陣間就話遊行要結束如果唔係當非法集結，終於塞到入嚟啲手足乜都無做又被人鳩拉一份

屌你老母

遊行係完左?

班和班非開始對反對通知書無感覺，遲d會唔會連黑旗都無視

手套都唔戴....

立場哥哥話，班狗未戴豬咀，但都可能用手掉，又或者舉咗先，兩個鐘後鳩射就可話之前舉咗，做咗概括性警告

1540
警方舉黑旗
記者： Ching

女手足只得口罩燒緊支那旗
玩命

去元朗静坐

屌，咁我點去。。。

用催淚彈燒旗

做乜撚，邊有人沖？

得返最後75分鐘離開屯門

黑警ＯＴ！
警嫂10Ｐ！

海港城果幾個都拉到(唔知告唔告得入啦)
今日呢幾個手足好危喎

關撚支那旗事
無人在意呀
依家佢話前面有人衝呀
記者影住問佢：你班popo時運高呀？

聲波衝擊

咁有型？

係

狗都唔會攞自己黎玩

推緊

位女手足

614 614p已經改路
轉行屯門醫院 澤豐

【逆權運動】9.21再光復屯門公園

手足見到唔該搵人借頂cap帽先

起碼black bloc先好燒野啦

好易比人抽後算賬

元朗飛站

面D都唔包下
冇燃料燒唔著

杯度落緊

屌包實啲得唔得...

我未換衫
雖然有遮有迪卡農背囊但都可以係佢哋隔離直行直過

静你老母

杯度岩岩落左一半

燒旗既手足麻煩去剪個髮 比TVB 影曬

燒緊了
女手足..

包咁少燒野..........

燒旗果幾位手足
可唔可以包好少少

警你老母嫂
衰仔跟我講一次
軍雞

咁多鏡頭影住

200 防暴增援西鐵站

速找義剪

會
我啲和理非朋友得個n95都越行越前
我話 黑旗wor 佢話驚閪 全港一齊慢性自殺

我轉咗係朗屏站搭巴士
巴打小心

真？我下站到，好驚！有gear

屯公見到消防車 入到市中心

我仲有半個鐘先到 仲嚟唔嚟好

咁快就黑

兆康站好多狗

唔想好似東涌個個比人拉

橙褲巴打
快D返去掉哂D褲
你全部都好易認

依家仲入唔入到？

短褲手足

咁你朋友係心態勇武撚
唔算和理非

下次可唔可以早d 到 要人

推進

女手腳黎

黑旗唔洗理 想激嬲你地
押埋韻

燒旗手足啲衫好撚柒，快換衫

唔見有喎
AB出口？

其實 食過幾次tear gas就會無feel 黑旗都無feel

杯渡岩岩推進咗

唔明舉咩旗

其實依家都冇人驚tg

咩岀口冇狗？

邊度？

E無
C應該都無

Vcity 外對恃中

蔡意橋封左？點過對面

約咗睇專科 要睇埋先嚟到

燒國旗班暴徒衫、褲、髮型同眼鏡好難睇啊

燒旗呢啲嘢可唔可以搵返black bloc嘅手足做

有勇都要有謀呀

唔好問
舉旗嗰條狗都唔會明

紅橋有冇update

聽聞輕鐵好似全線停車

係囉咁撚樣衰連個髮型都咁撚柒
換埋佢啦

人在兆康站，點去？

大概5分鐘前佢地由E出口方向行去A B出口方向(閘內)
無睇到佢地之後去邊

好撚柒 去買過套衫啦

928果陣舉手和理非帶外科口罩由天光食到凌晨。

安全

漏左個打火機啊

希望果位手前臂紋身果位係印水紙紋身啦
否則…快D去買印水紙紋身

驚佢唔夠多
想入紙申請健力士

無啦啦 jm9 黑旗

調整班次渣

搭緊610冇停

消防噴嗰吓好正

ssp d 鬼纆到今日

而家應該黎邊

而家全民都勇武緊啦開始
至少佢地唔會聽到有狗就縮

消防員用腳踩熄國旗

消防踏國旗有冇事架

啲職員話505 507已經冇車

屯門

而家個個都食 你唔係唔食呀

明明熄左仲係度把玩支旗

佢地都係鳩企 你去都冇問題

推

黑警死全家

屌 一入連登
半個吹水台講game 動漫 叫春
仆街啦

消防好有手尾，連碎都執埋

手套啊手足

請問蔡意橋封係咪封左

3000幾粒十八區食咗十區
真係仲會有人驚？

火係要踩先熄

踩熄國旗等於護旗

點解入緊屯公

依家應該去邊啊
啱啱先到啊

燒旗就要黑旗？有冇腦

同問，仲應唔應該去新和里？

杯渡路左右都有狗，小心被夾

你經龍門居條河行過去啦

燒旗班人真係遮少少就去燒，究竟係咪唔知咩裝束就應該做咩野，支共捉呢啲仲緊過你打狗

燒旗黑旗唔同位
佢on9

係呢啲咁既陣容就瘋狂雞尾包啦
仲等………
等到有防線就屋企要人啦

搞旗個幾位 走先

屯市有開 換裝 注意鏡頭

岩岩叫記者走，可能想推進

屌

一入吹水台
大半個連登講game 叫春 旅遊 動漫
仆街啦

人在美孚 依家究竟去邊到好

杯渡

又有狗挑機

有架旅遊巴喺紅橋巴士站 UR 9688，入面無人

屌你啦送頭撚，係咪都捉咁你唔帶把刀出去
又喺度叫人帶gear 送頭，食屎啦

屯西F出
大約廿隻popo

此訊息發放時間 : 2019-09-21 15:50
- 507綫及614P綫暫停服務；
- 505綫、610綫、614綫及751綫改道行駛。

MTR website

推 小心被包夾

杰渡路黑警疑似狂犬症發作

巴打你經屯門公園嗰條路行出去就已經係㗎啦

感覺Popo就係知我地唔驚 所以依家轉玩橡膠子彈 布袋彈
要諗方法應對

其實好多和理非已經轉勇武心態
有女仔朋友係和理非(仲要左膠)到依家成日落街屌狗圍狗 支持召喚術

告你唔入但廢左你48小時，打埋你一鑊先

想幫手出多篇nature 說明tg有幾毒

但實驗品係香港人

佢哋豬咀都無
黑咩旗

一手 天水圍西鐵站大堂冇狗

此訊息發放時間 : 2019-09-21 15:50
- 507綫及614P綫暫停服務；
- 505綫、610綫、614綫及751綫改道行駛。

輕鐵避開左屯門站嗰邊

又提早完呀？無啦啦舉黑旗做乜

估計1700準時出防暴拘散

屯市咩環境

上次東涌個手足已經中左，大家真係包好啲

push 黑警必全家暴斃

汽油陣放題

我本身啲和理非fd都買埋豬嘴上前線了

好多狗車入緊去！

wtf等緊751
751可以咩站落近少少？

係咪河田嗰邊全部唔停 轉哂去大興嗰邊？

朗屏點出陣好？個個站都重狗

藍旗

68A?

井財街有狗車同鄕黑吹水

似係，大家醒水

屌你係兆康連輕鐵都無得坐

屯門之後會唔會元朗

紅橋有RB 但冇截車

又cut左不反？

會唔會有rb

依家好多本身和理非都開始進化架啦

行去朗屏邨巴士站搭68A

屯門市中心/屯門站/河田

屯門西鐵站玩緊牙朗

now台講緊野班後生仔應該黎緊會選區議員 大家要多多支持

到左元朗等round 2 啦

杯渡路藍旗!!!

sorry應該話去唔到市中心

唔好自己嚇自己

就到屯門轉車站

但仲有班日日哈姆太郎
非分化，但睇到真係以為自己平行時空緊

現場手足舉摭可唔可以舉高少少
我個頭中L左十幾野

行人上行人路行

其實可能真係有得做

根本唔撚比人集會

屯門

屯門公路 市中心往仁愛堂

勇武手足係西鐵站上曬gear 準備緊!!!

而家先喺寶琳出發
去屯門定直接去元朗好?

佢似唔比人走多d

元朗等下場啦

屯門趕唔到啦 去元朗睇下環境啦

手足堵路中!!!!

咩汽油彈 我地唔做呢d野
最多飲下cocktail

『緊急』 － 召喚校巴司機！！！學生！！！馬上入黎！！！

兄弟爬山！！！各自努力！！！但一個都不能少！！！

請校巴司機係屯門一帶準備好，隨時接放學！！！
學生請傾好退場方案，放便司機接放學！！！
冷氣軍師請睇住所有台，更新資料俾前線！！！

p牌推唔到！！！大家幫手推！！！

手足包實啲

元朗去邊架？

手足小心，黑狗會係十一之前盡量拉人。
記住我哋目標係十一，唔好送頭呀！

水炮車？

香港警察，特別賤格

班狗已經屈人非法集結，又唔比人走

等人上曬裝先cocktail 冇用架
防火架suppose

佢包圍緊
大家睇路

幫我多謝你班朋友

杯渡多咗防暴

消防喉己拉
準備水魔法師

小心

出咗海綿彈

滅火筒係做緊乜?

佢包圍緊
諗定退路啦

我都想知，個站都封鳩左

到屯門公路轉車站 仲嚟唔嚟定直撞元朗？

出海棉彈

屯西爆發嚴重衝突
防暴狗持槍衝落地下!!!

捉人 了

防暴多法海綿彈!!!!

班狗黎料

屯門行緊行人路中

普通狗車，但係駐守嗰個位好奇怪，因為距離示威人群所在地唔算近

Block鳩你個假撚五毛先

班狗咁快黎料

大量防暴衝出屯西站追捕手足!!!!

行去新屯門中心個邊先過河

狗狗大囂張了

但今晚都會出架嘛？諗住收工去

好似捉唔到

杯渡路防暴己推出西鐵站,準備再出拘捕

1607申請人宣布遊行完結

不反對通知書俾你 但擺明要拉鳩哂你

基本上依家好少就咁藍衫出現
依家一出已經綠衫（防火裝）

見唔對路 就散 啦 入商場 換裝

今日果然係有陰毛

杯渡推進

皇上駕崩呀

地點：朗屏站天橋

經過河田望到有西鐵埋屯門站
好可能運緊班狗入黎

個個星期都有劇本

Vcity教堂門口防暴殺落嚟

點解要捉人？
捉左幾個

屯門公園

拉左好多個

好似拉咗個

杯渡已拉人

犯咩法

拉多好多個

做咩拉人

屯門公園入面嗰班小心
佢地係西鐵站嗰邊個入口
屯門公園唔熟路都好難走

全滅

不反對通知書未夠鐘就出藍旗

一位手足被捕

兩個手足被捕了

拉嗰度係咪遊行路線？

有不反對通知書班狗都係當非法集結咁做

有傘都拉

而家拉人做咩？

過咗vcity巴打睇路
後面已被防暴打斷

佢想拉最多人

兩個手足不斷被毒打被捕

拉到入到罪咩？

又拉48打一獲之後放

仲問呢d....

無事又出黎鳩拉

最少2個

入唔到 但照拉照打

yoho

入唔到罪 但拉到10.1無人 又被個外國記者講中

有位阿伯想衝擊救人....

首先捉你入臭格48個鐘毒打

黑警全家暴斃

好似yoho(?)

依家係唔係都拉左先

點解仲要送頭

點新聞wo

警犬一定瘋狂濫暴嚇得幾多得幾多，等10月1party少d人join

此PO開始進入逃生Mode

入唔到 但打你一獲先
你又投訴無門

黑警舉起散彈槍指向平未有舉旗

入閪到咩

拉左幾個FA

重有咩野交通工具走？

不被捕啊今日
散水，反撲

純粹打鳩你 反正佢哋唔洗負責

好多FA比人拉

現在入面鬼影都無，求相認

狗最鐘意塞啲野入你個袋然後告你藏有攻擊性武器

first aid

海棉彈都射咗幾發

伯伯

市廣場保安主任深籃，入去要小心

點解個page仲係到?
唔係俾人report爆左既咩?

坐緊962X 依家情況咩站落好

最勇拉晒，淨低呢班係喬裝人士

又拉FA埋墻，CLS

根本越拉就會越多人出

好撚嘢屯門輕鐵封撚埋，屌佢老母！

依家先4點。。

無證據證明果個人做過咩

又搞fa

個度係遊行路線？

你咩位置先

多個fa 被捕

主辦方講活動已完，大家留意大隊可以搭番巴士出去。

入屯市先各位

邊個live 拉人

而家係旨在玩你48啫，喺條街度戴豬嘴告條撚咩

記得be water
10月1先係重點

佢不斷開新page 依個係唔知第幾個黎

8ii

又搞FA
屌你老母成班仆街

市中心仲有超市開門。

街坊準備接仔啦！！

Zjj

個阿伯

FA你哋宗旨係救人，以後唔好救狗

Rothko

呀伯

阿伯

假既唔怕拉啦。。 當係送既

走隔離安定，冇狗

阿伯都推

入屯市～等6，7點放工時間先走

推阿伯落地 食屎狗 人地自衛還擊咋仆街

Rthk

阿伯打緊
防暴唔敢亂拉

屌你 又拉女仔

頭先rthk影住渣槍既狗叫人放低武器，但之後又話睇唔到前面，叫人幫佢睇

封左好多路

乜撚嘢假醫護呀on9

RTHK阿伯勇武

轉車站仲可以撘67x同m去華都落，但極度唔建議再入

連阿伯都打，正仆街……

杯度點去元朗
冇埋輕鐵

丫伯

阿伯勇武到

唔好入公園了各位

阿伯好勇

勇武啊伯

阿伯都忍唔住打狗

伯伯勇武

TM官中仲有車走

保重啊，叔叔

又強制中止不反對通知書

牙鄺出場中

First aid都拉

鄺囝

呀伯一生平安

啊伯

依家FA見到有咩事都要跑啦
佢見人就拉

開始討論逃生路線啦

鄺仔

如果嗰個唔係啊伯係後生仔
實俾班防暴拉去私刑

係咪要行去兆麟苑先有巴士出返市區?

係咪on鳩
你申請人就宣告完結
應該要求警方開路 解散

去安定嗰啲應該安全？

林鄭好怕十一

個阿伯好勇武

俾資訊 唔好再叫散水，出面手足 咩情況最清楚

祝伯伯身體健康

屯公

新都商場 出口有

68a
唔知仲搭唔搭到
一到洪水橋就唔怕無車

去元朗定散

去屯市～各位小心

遊行剛完就拉人, 你老母都要時候比人走

想知今晚元朗點？

返歸啦

似

有黑警畜生推跌伯伯

962X 新都商場落安全

點解今日去親FACEBOOK睇LIVE都係咁?

Sorry, something went wrong.
We're working on getting this fixed as soon as we can.

Go Back

杯渡路蓄狗進場

阿叔打狗

蘋果唔見有
咩live

行路走

真 原全唔同對待

5點先完?

你點知假

報去爆料台先

影唔影到拉左咩人

rthk

有62X?

屯市涼冷氣先～6，7點同放工一起走

請善用手足整既n合一直播台

假乜？

蓄狗用警棍指嚇市民中

我都係
呢2,3日都上唔到立場個FB直播

但APPLE LIVE無事

佢想行街jer

仲要全身而退個下先勁

屯公成堆poop

RTHK
請善用手足整既多合一直播台

假乜春？

要有原因咩

NOW好多口罩前線

昇哥話啲狗有go pro

經屯市行出去置樂都可以
佢嗰邊包圍緊

962x無呢個站落 屯中廣場得唔得

政府合署隔離有條樓梯可以去友愛安定，未有狗

An old man has halted the advance of a group of riot police for several minutes.

到時又作有人搞事架啦 最興

冇.得962X, 61M, 67M/X. 258P, 261, 267X

無比狗拉？

燒國旗掛

未完呀根本

東區撚剛上961
司機話西環站後直去山景
山景落點樣？

如果啱啱係九龍上巴士，係咪可以落車啦

肥媽

有冇不反對通知書都可以突然拉人，有不反對又係可以突然取消你，咁叫以後d集會遊行仲洗咩申請

邊個播肥媽

新都/屯門官立中學

我都想知大隊喺邊 已到屯公

申請人話提早結束？

叔叔屌狗屌多啲

班狗退係 準備衝架

鄉事會路防暴準備推進

黑警真垃圾
洗閪警校訓練咩
做野都唔跟指引

其實係

屌肥媽想問拉左幾多人

好大聲肥媽

民陣宣佈完左

口罩都做前線會送頭 睇黎好多屯門街坊

提早結束
我啱啱先開始冇耐

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

轉車站有冇得落?

我未出到去現場就要散，
想和理下都唔撚得

真係831之後次次都9拉

962x 屯門官立中學落

估應該又係話人拎雷射筆照佢地/離開左遊行路線

好似話走出馬路

訓練點樣打人

請善用由手足整既多合一

民乜撚野陣

sor係主辦方

退安定友愛
一陣元朗見

被狗搞咪提早 本身五點㗎

請準時

係現場，明明無人衝，班狗無啦啦發神經，好似有兩三個俾狗拉到

民陣？你搞清楚未

杯渡成班狗，小心。

唔係到1700咩

轉地方定點

和理非

轉輕鐵 但唔知有冇停

轉車去元朗啦 去屯公轉車啦

唔係因為太早行完咩？

我都想知，下個站就屯門轉車站...

去安定食個加藤屋先，留力夜晚元朗

新都/TM官中有巴士走

乜有黑絲口罩

唔関事，好似係搞西鐵條消防喉

因應屯門區有公眾活動進行，輕鐵服務調整如下：

此訊息發放時間 : 2019-09-21 16:10
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；

- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；

- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；

- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

輕鐵飛站

手足小心，留意資訊

又同市民鬥咀

本身係

做乜9

厘士口罩係咩野事?

咪撚再理個心水清清啦
好耐之前已經五毛黎

好似m 底個d sm 玩具

on99乜都無做就舉槍
又亂鳩咁拉人

轉車站轉去市中心

大狗出街係要戴口罩

黑警暫時退後

轉車站落過對面出番去

噴完椒，射埋海棉彈，就強制取消不反，迫主辦方宣布取消，然後鳩拉人

明明係有狗忍唔撚住噴胡椒噴劑
有市民不滿 向佢叫囂
班狗就衝
狗撚到

伯伯 is all right. No need to worry.

佢5毛嚟
好出名㗎啦
都幾個月

玩完sm咁

杯渡班狗向後退緊，但小心被圍。

selfie??

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

鄉事會路手足好似set rb

自拍？

仍然仲有巴打好天真係度考慮班狗做野合唔合法甚至合唔合理
而家根本班狗就係唔想有人遊行
如果你地行出黎佢就捉
告唔告到一件事 打到你一身傷就必然

清醒啦 而家只要想抗爭就已經係犯罪
唔係講笑既程度 而係真係會俾狗捉俾狗打
全民進入作戰狀態隨時隨地打狗屌狗先係唯一出路

啊~死黑警

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

去屯官落

連輕鐵都無得搭？

啱啱到屯公 大隊喺邊

又可以作新聞

底褲戴上面

屯公都set 左rb

石排輕鐵站如果有505往屯門碼頭就ok
如果唔係應該要行

有啲遠

佢影上面條橋嘅人
經過嗰條橋嘅人小心啲
有狗影裙底

市中心站至屯門站嗰啲位冇得搭

垃圾popo...

影緊商場入面班街坊。

已完 準備散

呀~~~~~~~~~~死黑警

驚咬人
大型狗隻出街要戴

伯伯口頭勇武就已經好夠
唔好埋身肉搏

on9 果然不反對通告書係冇撚用

cctvb好陰濕d鏡頭！！

up

見到有人問班狗做野合唔合法
真係得啖笑

仆街冇啦啦推前

32台有肥媽歌

好一隻真警犬上嚟
你啲錢袋好未
就嚟制裁囉

屌. 睇新聞笑左出黎

有用呀
引多啲人嚟俾佢拉

咪撚推阿伯啦仆街

杯渡有狗截人，大家注意。

利申：係現場睇緊。

用遮fing左黑警兩野

三毛黎,大家block得

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

sorry

真係想問佢瞓撚醒未

雖然元朗依加咩事都無 但粉紅衫人企曬係地面d出入口 佢地收幾錢個鐘咁搏

1618

有手足 粉紅色豬嘴

係v city對出比警犬捉到

上左架豬龍 車牌AM9881

鐵通己拎
地盤好波

有冇名

昏迷左幾個月

真係好多冷氣軍師

依家先出緊元朗

因應屯門區有公眾活動進行，輕鐵服務調整如下：

此訊息發放時間 : 2019-09-21 16:10
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；

- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；

- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；

- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

各位記得去其他輕鐵站走

轉車站冇狗？

想繼續入就去轉車站轉53/68a入元朗

唔知名

影左片比人拉左上車

香港大家都有份

你全家死左未？

未上裝未上mask Ge...

咁得閒mon po呀狗仔

兆康西鐵站每個岀口都5,6隻軍裝狗

唔識走可以參考吓

班fa 咩環境

32台影住捉住d fa

新都/官中有巴士走出港島 九龍 新界

阿瞬教路??
用鎖鍊串連水碼

True
只要係抗議政府相關既遊行集會佢地內部根本一律當係暴動處理

極權政府係咁，表面比你有自由，但實際係會不斷抗壓，以前就用行政手段，今後係用警槍警棍

係時候準備逃走路線

蘋果啲狗扮nice

一個fa 被捕

好

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

推！！！

班狗射爆？

大佬啊，出門前一晚喺屋企練吓點上gear先得唔得
一路行一路幫，有成十幾個人要幫手
有唔識戴豬嘴，有上晒頭盔眼罩戴唔到豬嘴，有唔識上y帶，有唔識戴頭盔，有唔識眼罩同豬嘴點氣密

唔只

係咁話
小心啲，冷靜啲

三個fa 全部被捕
南亞之父問緊咩事

屯門公園捉咗幾個手足

好似5

而家先到屯門 點好

拘捕咗5名FA

新都 / 官中有巴士走

鄉音呀姐屌
先有隻狗叫停失控既狗仔

立場：五個fa

一：傳媒
二：民意及國際關注
三：佢唔合法就好易告唔入，唔通想有人暴動入罪咩？

今日班狗啲舉動都幾明顯係唔撚gur批咗不反

小心個頭

南亞之父嘗試緊救FA

我都係 唔知變裝定走好

Cls
全部fa 被捕

其實拉FA做乜鳩

Fa

軍政府

張超雄又係社工又係議員都比人趕

依加實有人會灌輸假記者假醫護資訊俾POPO
想班POPO做野做得再盡D

這就是香港

班賤畜幾時都咁唔GUR市民架啦

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

應該都係屈藏有攻擊性武器作非法用途

黑警全盛時期條封鎖線到底可以有幾長幾大範圍

拉fa 一定係唔gur 之前話d 狗阻住救人啦屌

南亞之夫問咩名，比狗屌返轉頭

又48小時

有冇人睇live知佢叫咩名

佢比一堆狗捉左上去

又拉fa

容易拉，記者唔拉得咪拉FA

屯公防暴有動靜!!!

黎料

豬嘴都屈做武器cls

班垃圾成日覺得「扮」FA嘛

入緊屯門嘅手足 如果依家唔想入屯門想轉場去元朗就屯門公路轉53 68a 或者63x去洪水橋轉輕鐵去元朗
想走就屯門公路過對面

拉走班識基本護理既
等佢地班狗之後開拖唔會有人阻住

山景落車跟輕鐵行路去會有機會經過狗局
去嗚琴搭輕鐵610去澤豐落車

屌, 諗點撤退未呀

PUSH

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

同我推

冇正统訓練，即學即用，體諒之餘照顧下班新勇武點BeWater

白色恐怖，想你哋以後唔敢出。

或者佢地會捉女姦

地盤變左物資站

杯渡路口行得番但小心伏

popo你好

屌，正仆街

屯公50防暴天橋急速追捕中

富泰巴士站 青山公路出九龍方向有RB!

朗屏站有大量防暴

防暴上左天后橋

天后橋防暴推進!!!!!!

根本是戰爭罪行……

謝狗話之前有影片證明有假FA同假記者喎

好快會拉埋
為維穩乜都做得

小心公園有後門

警方喬裝成不同人士

夠撚膽拉埋外國記者佢

景峰花園有大量閉路電視 盡量唔好走入去

自推

小心公園後門友愛村

防狗 過馬橋

上水小巴黎緊好撚驚 自己一個

天后橋清場中

人在錦上路站 咩站出會較好

但問極都拎唔出啲片

我夠覺得有假警員
成班都cosplay嚟

Fa 都拉

啱呀，佢哋啲臥底嘛

依d又有得屈佢地有gear了

清有冇文字版
係現場怕LOAD唔出張圖

不過fa告唔到，上到庭唔會有事

防暴拆緊橋位rb向想屯門公園進去

屯門公園臭河嗰邊小心
防暴POPO推進緊

警犬咪係扮得最多個班人囉

定捉仔雞姦

起點冇哂人 我都自己一個

之前有韓國記者被人摁低係地下搜身

輕鐵505
條路改咗615P條線
去到屯門碼頭再去三聖

伯伯：黑警速速離開屯門

醫護做野，唔駛你教!!

而家係咪散 ？

轉車站冇狗

要制裁埋港鐵

謝狗個陣好串話：記者們其實我地有片架，我一啲都唔介意show出黎比大家睇

打到FA認罪

大獲

天后橋拆有左後黑警可以輕鬆由屯公進行多面包抄!!!!!!

搵人save然後airdrop

唔係覺得
我懷疑甚至有高層或者勢力人士
灌輸哂有"假記""假FA"既觀念俾佢地
務求令前線更落力做野

依加既環境真係乜都做得出

我都諗緊 入到元朗都一樣

好熱呀出面
繼續!

喺屯門公園既快D去屯市喇

屯公防暴準備進行圍捕

過左

tvb班仆街係到影鞋

主辦方已宣佈結束

唔緊要啦 其實怕張圖太大load唔到
any肥幫手足推

請善用由手足整既多合一

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

求其上架經轉車站嘅巴士走左先算？

祝大家平安

屌 救護冇裝 救麥撚

佢地同cctvb合拍左好多片

咩事?

我an機drop唔到

防暴進入屯公掃蕩中

元朗西鐵站有10-15個防暴
岩岩捉住左個後生仔

N/S?口罩定紗布?
咁醫院咪軍火庫!!

情況可以就著衫非黑色衫係面
跟手入山景邨/大興邨入面, 情況好緊急先好跟人上樓

依家黎入屯門定去元朗

咩嘢

仲入唔入到嚟

青山公路三聖有狗長守

屯公守唔到，狗會霸天橋，喺馬路上既手足要快閃呀，唔好打陣地，向屯市行

屯門要落元朗既 政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

友愛 安定 因封路無左大部份巴士

搵幾個卧底著件fa衫
搬下磚頭攞住磚頭拍條片已經屈到假fa

安定safe

佢哋睇開港人港地果D

FA都拉
鋤啲咩罪？

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

見到搜到位FA 有雷射槍

冇路去屯門，要遠處步行去

PUSH 名

華都花園個巴士站有車出返九龍
2分鐘前上車未有狗

On9 社工都告暴動啦

有冇撤退路線

元朗啦
屯門推進緊啦

記協咪出黎講過，記者無真假之分

幫下先

喺輕鐵站既手足要快喇！

推，load到save咗先

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

電筒黎 用黎check神志嫁

佢地扮咪假囉!!

張圖942KB

新和里有狗入咗公廁

所有live都證明班狗冇委任證bo

咩事俾人腰斬

兆麟仲有巴士

雷你老母射槍

APPLE 記者叫攝影唔好影到站名....好有心....

聖john fa捉黎做乜？

屯公園有狗由天后廟橋入，包圍網，速敵

831

唔好死守呀轉元朗未

個輕鐵站裝修得幾好

求其啦，亂挫

popo發難

有無人打算去元朗

有冇人知佢咩名呀

朗屏站 f出口15個綠衫
橋底至少30個

仲想合理化雷射槍係武器咁

突發事故

但零交通

巴打們求你地包住自己個頭，帶手套啦好嗎

有冇detail

輕鐵仲有咩未俾人拆

兆康站重防暴

電筒暈左check有無反應

好基本野喎

轉車站趕人落車，唔去屯門市中心

小心呀，屯門公園個度好多狗

屯門公園有條斜路落輕鐵站
輕鐵嘅快啲走
就到啦

槍你老母呀,狗仔

澤豐站輕鐵有車走

偽進仔識西咩

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

真
槍你老母咩
射得死人未

輕鐵站既手足要快閃喇，屯公個邊上天橋包抄落嚟

華都花園上車呀各位

轉車站有車轉入屯市

槍你老母西呀 on9仔 blocked

班狗就係想屈

真係好on9諗法

安定暫時安全

係杯渡，應該點走？

拆站個班又係遮得唔算密，小心啲啦

962B 出cwb 仲有

虹橋景峰暫時安全

未開過post, 喂mon post 狗

槍你老母呀，hihi popo

有冇人幫手叫啲一家大細走先？唔少仲喺政合排排坐，幾個人把聲唔夠。

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

交通情況
1610 輕鐵飛站
- 507綫、614P及615P綫暫停服務；
- 505綫改道，將不停兆麟站至建安站；
- 614綫改道，將不停鳳地站至兆禧站；
- 751綫改道，將不停友愛站至蔡意橋站。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

槍係老母臭閪咩單機啦你

幫襯吓黃色商戶先

1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站
請不要撘黨鐵離開！

朗屏重狗 所有出口都有狗

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

用腳行，沿商場去安定友愛

華都花園巴士站有車走
商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底右手邊車場出口嘅左手邊就係巴士站

[shocking外國勢力

華都花園有車出九龍
5分鐘前上車無狗安全

連狗已經幫手維穩

259d有得撘嗎？

華都冇狗 可以搭巴士去到轉車站再諗點走

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

TG?出哂煙

前線真係應該保護自己 頭盔 帽 都冇

同我推呀

政府合署有狗？

我都block 鳩你個屈毛撚

(推)罷買優化計劃

黑狗CLS連FA都拉

大興 蔡意橋 安全

滅火筒

屯公轉車啦，求其上一架先

喺杯渡既經何福堂入面大排檔既路向虹橋位置行
沿路無狗！

全部人都走啦，今晚去元朗坐
今日班狗擺明上足電挑機

置樂都safe 可以行下先

一棍敲斷膝蓋骨三秒即閃

推呀 手足快走

個站死左

兆麟都唔見有車

屯門站屯門公園有好多防暴POPO
大家小心

5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向

有防暴

依架搭緊巴士去屯門 可以點去公園？

防暴推緊入政府合署

去龍門居巴士總站搭啦

肯走未呀屌你老味撤退呀

加多一架豬籠

成堆popo到左市中心

推爆佢

今日上訴後批遊行越睇越似係局
亂捉d唔關事甚至根本無做過乜既人
人盡拉,唔關事都拉嚇怕和理非
務求令之後少人上街

黨鐵就封站等d人困死哂,巴士應該好快會係大欖轉車站或者藍地果類搜車

之後d人走唔到

夜晚就成班 I LOVE HK,藍衫白衫出黎打黑衫

劇本可能就係咁

班狗想包圍
向右行去柏麗再過安定/友愛
一係上天橋去置樂

行左去三聖上輕鐵

成個公園都有狗 唔好去嗰邊

朗屏出安全？

錦上路如何？

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

往置樂三聖方向 safe?

走佬方法請幫堆

(16:33) 【已更新】身處屯門公園、屯門鄉事會路一帶市民，在安全情況下可考慮以下路線離開：

1. 上車點：青山公路 – 青山灣段「華都花園」對面
67M 往葵芳站（經荃灣市中心）
67X 往旺角東站（經美孚、長沙灣、深水埗）

2. 上車點：青山公路 – 青山灣段「華都花園」外
261 往上水天平邨（經上水站）

3. 上車點：屯興路「屯門官立中學」外
67M 往葵芳站（經荃灣市中心）
67X 往旺角東站（經美孚、長沙灣、深水埗）
962X 往銅鑼灣（經九龍站、中環、灣仔

唔知真定假推左先

good afternoon sir

現場手足小心，又有CCTVB live跟住

反方向 遊行路線安全

急救員都拉？

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理
地點:荃灣，沙田 及港島區

再推呀 圖片大小902KB 同我airdrop出去

一家大細先唔驚喎
後生最危

手足睇路，太多狗

肯定係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你睇佢批屯門然後何妖取消申請就知

建議手足快走，今日完全被圍

輕鐵去三聖，然後往小欖方向搵巴士搭走人

散水

離場手足向南走

義務救護遭搜查 手綁索帶
警斥「曱甴扮救護」

【即時】(16:35) 防暴警察在屯門V City商場外截查市民，兩名身穿黑衣的男子經搜身後獲放行。

及後有義務救護人員再遭防暴警察截查，他們由杯渡路十字路口被帶到屯門西鐵站及輕鐵站月台下，逐一被搜身及搜袋。有警員情緒激動，高呼「曱甴扮救護，同我check」。

有義務救護人員被綁上索帶，及被要求面壁及屈膝，有救護員不滿「你當我哋係犯呀？」警員稱「唔係當，你係，死X樣，洗X你急救。」

記得用coins

擔遮個啲以為你無份拆真係唔拉咩
個手足我諗識既都秒認得佢

佢哋要用好多警力去包圍
依家仲有好多時間走快啲走

冇輕鐵呀

safe

有冇車入大嶼山

先入屋村

去廟嗰到多啲車 輕鐵總站唔多巴士

屌那星

扮街坊

沿輕鐵路行去三聖啦

今天可能出現的局面.!!! 大家留心!!!

隻垃圾問昇哥係邊間
知道係立場就話好少立場嘅記者咁有禮貌

沿輕鐵路軌行啦，唔算遠

置樂safe

(16:33) 【已更新】身處屯門公園、屯門鄉事會路一帶市民，在安全情況下可考慮以下路線離開：

1. 上車點：青山公路 – 青山灣段「華都花園」對面
67M 往葵芳站（經荃灣市中心）
67X 往旺角東站（經美孚、長沙灣、深水埗）

2. 上車點：青山公路 – 青山灣段「華都花園」外
261 往上水天平邨（經上水站）

3. 上車點：屯興路「屯門官立中學」外
67M 往葵芳站（經荃灣市中心）
67X 往旺角東站（經美孚、長沙灣、深水埗）
962X 往銅鑼灣（經九龍站、中環、灣仔

日軍

屯匯路黑旗!!!!!

住屯門都唔熟路 班狗都唔會熟

班狗做野擺明唔合法 到今日都未知?
劉業成返黎就係專做呢D野 = 1987 反共調查組
加埋香港個制度係只要狗唔合作你根本冇得告 檢控部門冇權啟動調查同要求狗合作

現實係法理上直頭冇權臨時反對個集會 冇得入你參與未經批准集結
所以一定搵野插贓屈你話你非法集結 打完你一身
如果比人影到咪唔上court 根本冇後果 就算民事索償一個半個都未吉得痛佢
你唯一戰線就係去國際宣揚警犬點樣用呢D手段去侵犯集會自由
制裁埋一份

去三聖坐140m小巴去青衣轉

鄉事會路同屯匯街交界舉旗

咁快坐巴士會唔會一獲熟

屯市去安定
再直行就三聖

去良景有冇得諗 巴士都算多

有路就去屯門碼頭

東涌?

依家去緊翠寧看有無e33

應該應番佢好少狗咁有禮貌

無火魔法仲守RB?

有
快啲去

元朗支線點

各位佢哋而家用緊大量警力包圍屯門一個位
你哋不停咁分散走佢就好難去追

1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車

置樂花園 兩隊消防

但係如果狗一直推就冇出路

唔掂就上山啦

黑警己上面罩!@!@

碼頭船得唔得？？

想問53 67m 仲有冇車

前面嗰班都未上野

行去屯碼搭巴士走？

去友愛走
有44小巴去上水
上水有巴士可入元朗

睇獨媒LIVE睇撚到燥

屯門牛建議經工廠區行去山景ive 良景一帶
等晏啲先走

分散走啦，堆埋一齊走又係會中伏

青山灣有路障

屯門大會堂對出

工廠區有狗屋

行快d啦屌

佢哋而家包圍緊市中心站嗰邊
其實要用好多警力同時間去包圍

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

懇請大家早點回家不要再送頭！ 保存實力不要作無謂的犧牲！！！

去龍門居又得

置樂方向上山可以行到富泰/藍地/黃金海岸/元朗及深井 逼不得已時可以上山

佢地係殺人犯 強姦犯 呢種人講野係咁

屯碼咩狗都冇 一片太平

屯門碼頭有船過東涌的
碼頭區長期安全少狗
雖然有青山狗屋

重點係換裝！
換咗裝就係街坊！

入屯市去華都搭巴士走暫時安全

巴士總站旁邊商場如果未close就入去
入面幾個商場駁住 四通八達

又拉個後生

鄉議事會天橋推進

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

屯門市街坊落嚟接仔喇！！密碼呀！衫呀！

一百個咁分散走

屌啲popo串撚到

又9拉人

咩咁都拉呀
訓撚醒未呀
鳩拉左好耐啦

但船期好小

行快D啦屌
睇到好緊張

獨媒LIVE條撚樣咁撚熟口面既?

邊度，咩事

個後生企係到飲野比狗夾走咗

九龍灣站大量狗小心

係大會堂平台鳩拉左個冇裝黑衫

有線

通去工業區嘅橋都有狗 仲點去

過置樂
安全冇🐶

識行嘅經石排/大興/建生三路入良景
有大商場同多巴士走
58x 58m 260x 960 258d e33p

乜撚嘢態度

冇埋，走唔到呀而家

市中心門口 拉左個後生

後生仔無口罩 同班阿叔一齊企係一邊飲緊野都拉

街坊落嚟接仔女喇！衫呀！屋苑密碼呀！

飲野都比人拉 痴撚線

個後生企係度屌左狗幾句就比狗拉走左去防線後面
屌！！！！！

街坊屌緊

所以所有遊行都係送頭，只可以玩突擊

你係咪做sniper 架巴打？ 快啲開槍啦

#逃生路線 #屯門
建議手足向三聖方向(南行)撤離

on99

仲衰過日軍

唔好上青山
要就上九徑山
不過新墟小心d

後生是原罪

仲有冇其他黨鐵站現況

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

各地黨鐵站務：
1647 九龍灣站大量狗

I can confirmed this action.

經友愛橋行去龍門居都可以

仲喝個街坊 你講完未 講完就走 cls

收皮啦屌你老母 你老母真係送頭比你呀

53出荃灣安全嗎

冇E33 封曬

天后廟好多架警車

碼頭safe
有兩間商場可以冷氣下食啲野
手足小心

置樂暫時安全。
可以去華都是但搵巴士走，置樂亦有巴士由青山公路出返市區。
利申：置樂區居民

放番個後生仔了

請善用由手足整既多合一

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

各地黨鐵站務：
1647 九龍灣站大量狗

個黑3人出返嚟

屯門長型地形 區域好分散
有安全路就行啦
周圍都有屋邨 周圍都有商場 周圍都有巴士出市區
咪抖下先變埋裝再出返去

30分鐘一班車
你真係要搭

放返

元朗咩環境

Cls佢自己青山出黎又話d市民

+上面話碼safe
現場手足！！！

置樂短期安全，但冇乜交通

前線要快閃遊擊呀、入商場四通八達架
街坊接仔女上樓、屋苑密碼

擔心30分鐘後
所有陸路，屯門公路，巴士
全部RB， 又上車大搜捕

962X , 52X , 61M

行去三聖走,青山公路沿線多豪宅狗唔敢搞

仲係市中心嘅 去華都商場落地下有巴士站

請善用由手足整既多合一直播

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

華都花園巴士站有車走
商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底右手邊車場出口嘅左手邊就係巴士站

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

各地黨鐵站務：
1647 九龍灣站大量狗

ip都唔駛check

大量蓄龍到場

屯門嘅好處就係地形真係好分散
但夜晚元朗我仲有啲擔心

大量有槍速龍輕鐵站上天橋, 向屯市方向
大量有槍速龍輕鐵站上天橋, 向屯市方向
大量有槍速龍輕鐵站上天橋, 向屯市方向

置樂花園有無巴士走???

今晚元朗靠天，元巴絲

行路去三聖再巴士去小欖

輕鐵要去到澤豐先有
睇路

推推推推

又散水黨

又係走？
咁不如早d走

真心 坐黨鐵=送頭

安定邨安唔安全?

街坊look應該冇事嘅

恆福花園唔洗密碼可以上平台

離開屯門嘅手足安定邨下面仲有44小巴到屯門碼頭轉車

置樂行落三聖 咖啡灣 黃金 有冇得諗

龍門富健冇狗，而且有車走

三聖仲有巴士 好多都係停友愛同市中心

行路去三聖再巴士去小欖黃金河岸

青山公路三聖有架狗車，但唔見有差佬，尚算安全

元朗靜坐仲搞唔搞，係咪轉場yoho?
唔搞就返去抖架啦

去咗置樂一帶可向北(元朗方向)走，到景峰一帶

Ok 我著個check。

有d前線都好重裝

岩呀
唔好送頭

龍門未有狗

可以改呢個觀念嗎

市中心吉記開始關門注意路線

仲有好多手足係屯市樓下，做咩走撚曬

而家係鳩拉

屯官依家安全？

麥理浩徑有路出荃灣，去元朗又得

屯市既前線，後面杯渡班狗要包抄好快架

有 記得換裝

入商場唔得咩
屯門市廣場

屯門公園市中心天橋有大量POPO

所有女義士 有d乜要先行be water

上面成班走嘜撚嘢

龍門居先冇狗，瓏門係西鐵站上面，唔好搞錯

所以大家唔好再心軟手軟，救護員下次識做啦，佢地話唔洗急救喎

呢條閪線先大機會冇人check
不過要換衫

時代廣場個班要走。準備包抄

冚家鏟黑社會

去良景 有巴士出旺角荃灣灣仔九龍

街坊接仔啊

富泰情況點

呀叔呀嬸屌狗無問題
依家後生就係罪 唔係諗住打狗既寧願岀小兩句聲保命走

去返新和理走都得

得番巴士果D又係難搞, 一陣一RB搜裝

速龍到達輕鐵市中心站增援。

962b, 61m

離開屯門先搵車，例如去荃灣先

皇珠路有狗車

一轉彎就係市中心，巴士總站後邊
即前線背後
一圍就變袋，無得走

帶去你屋邨既入口先，一定幫到手

經置樂行去碼頭方向啦 沿路冇狗

可以用元荃古道
不過荃威落山小心，路口係狗屋

對等住721 班人咩

三聖方向要換衫，咁就safe 好多

今年葉劉選果到搞到佢地佢今年可能無票

變身上紅小

置裝或收好路邊 明日返來攞

碼頭先，食嘢之後慢慢走

屯門碼頭 美樂 兆禧 豐景園 兆麟 安定 總有個可以搭掛
豐景園 兆麟 安定都好多巴士可以出去
Btw 黨鐵不如執7咗佢啦

我諗緊去坐船
無咩gear

個條幾億嘅新橋上面有一至兩隊防暴 另一面安定就應該冇

去yoho靜坐？

屌狗真係唔係企最前，同女仔
而家女仔，後生原罪黎

但亦唔好諗到白色恐怖
因為敵人就想你地驚到街都唔出
滅聲

我地去唔去到都成問題

痴線
搵個槍口對住人都做得出

華都花園巴士站有車走
商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底
右手邊車場出口嘅左手邊就係巴士站

DL 槍口對住記者?傻L左

from apple

依家安全
但係狗都入得，有咩做唔出，唔可以咁老定
要住屯市上面既街坊接仔女呀

華都後面條馬路可以搭巴士走到

yoho未封
仲有舖開緊

對家得果卅人都咁有信心布防🤔?

仲要係對住街坊同記者

check船期

守緊陣地?

防暴失控用槍口近距離指向記者

九徑難行喎

杯渡班狗抄路去你地後面架
上面條橋又比狗佔左
要快閃呀

便裝就得，三聖有狗

換衫行路去屯門南，三聖方向都ok有沙灘睇日落

求其搵間餐廳食野

碼頭好撚太平架
頂唔順既可以回氣

坐船會比黑警捕

個巴士站有一部狗車

Block you!
You 死全家

屯門碼頭 無狗 有車出市區 又有船

Yoho唔會封
利申依家響個到翻工中

置樂行返出三聖先搵巴士走或者搭紅Van出旺角

死黑警係咁拉後生仔女，係唔會令到我地驚架

時代地下巴士站班前線洗唔洗搵定路線走
佢地得番市中心行 同後面柏麗過安定/置樂

龍門居係好退路

街就一定照岀 只係岀到去唔好令自己為d傷害唔到班狗既野而被捕

觀塘站暫時ok

收皮啦
送頭撚

哦，你出黎啦popo

又係你條撚樣

經商場錦薈城坊去新墟，行返起點走有輕鐵

你on9 對家有心用不反對出黎引你地出黎再大圍捕
還掂都走
點解唔早走？

屌你老母死黑警

對

佢直頭係popo，又係空頭account

鄉議事會路防暴準備推進

各位安全第一 元朗見

出黎打我啦

手足上晒gear今晚元朗仲去唔去

你不如講下黑警唔夠四點就黑旗海綿彈濫捕開波
又叫人唔好散水

已經有狗車係兆翠果邊STANDBY
最好唔好果邊上車

PS 屯門住

上得嚟都唔係現場 唔使討論走唔走

打撚到你全身都散

無裝既換3後可以行返去兆康方向搵車走

散唔到住嘅向良景建生走都得架
幾個商場比大家抖 又多車走

收皮啦 popo

101 真係要考慮好像85咁 本土戰

唔係有gear 好難走

黑警準備包抄網, 仲守

又對峙 劇本時間

屯市巴士站對出 極多狗

啱
推有用資訊

又開始排陣就開始擔心。。。
開遮企晒係度等人黎圍做咩

入屯門 屯門公路塞死

防暴增援

唔好守road block 啦

在外既手足大家一定要提高警覺，小心安全呀

吉記暫時仲有路走到置樂。暫時仲有營業

大家Be Water 記住國際想幫我地都要我地本地撐得住先得

Block乜撚

送頭

有散有聚
冇人想仲有太陽回家訓覺
但避敵人鋒芒
都係戰術一種
無人擔保一小時後又係屯門公園聚返
大家都係屯門牛

預咗啦
黑警依家就係玩呢一招
兩點幾三點先開始
但唔夠一個鐘就開始驅散你地

黎講時間會愈縮短

Yoho一期有狗車，查車
小心

[size=4]緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

地點:荃灣，沙田 及港島區 新增:東涌
請自行FC 不要問

元朗邊到集合？

Sorry for my language.

I read your post incorrectly.

Unblocked.

黑警準備緊包抄中

呢個3毛黎，直block la

手足們我有個小提議，rb有冇辦法起到兩三個人咁高，最好啲狗一推就有機會冧落去佢哋嗰度嘅危險性。

去南方行係三聖，一直去就黃金海岸，中間有間珠海書院

係置lok有k51/52x/61m去黃金海岸/經青公出市區

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀

心水清清條友係藍屍，直block就得

請善用由手足整既多合一直播

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

華都花園巴士站有車走
商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底右手邊車場出口嘅左手邊就係巴士站

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車
1700 Yoho一期有狗查車

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

各地黨鐵站務：
1647 九龍灣站大量狗

Hk01影到防暴包抄

yoho未封 可去

想10月1少咗手足

擲磚上地係新戰述?

重去黎做咩？明知鄉黑外圍暴狗直攻。

扔磚扔彈永遠扔地下

堵路撚配合班狗每週循環

見到有批狗向法院個邊行緊去

龍門居要小心
前幾晚先有後生俾人打

Worse case 會停車check 袋，做好準備

唔係

推
走啊
走去邊都好
咩都唔好理啊 返屋企

班狗跑嗰陣會難跑好多

哨兵睇住有冇比人包呀

但唔好過橋 一過橋就狗屋

唔好守road block 啦!
Hit and run.
Be water

連登仔思維
批不反對= 局
唔批= 打擊自由

其實我建議去景峰同新墟
嗰邊散到仆街

陣地🤦🏻‍♂️

現場有無一百人，好似好少

含家令, block 7佢

包圍緊點解仲唔轉場

防暴上面具！

唔好拖，就黎無路走
利申：屯門友

又....陣...地...?

防暴不斷移動中

唔好聚係市廣場靑山公路個邊地面範圍空地，管理處深藍會報警，直行過去華都

下 又陣地?

藍田站4狗

最多150左右
大部份己散去

良景安全 因為我岩岩都閃左去良景

喎好陣地啦

屯公咩事？往荃灣方向揸緊車完全唔郁

往友愛/安定方向嘅鄉事會路，法院大樓出面，一大堆防暴stand by緊
有速龍向前行緊去增援（望落去太遠睇唔清楚有幾多個）

街坊快d 出手

唔好諗元朗 ，快啲走

屯公往屯門方向塞

掉黎把撚

水邊圍有2架狗車road block查車

景峰都要小心
隔離就係良田村

安定邨過置樂
華都絕對安全

人在華都

置樂往屯門碼頭沿途冇狗
但小心唔好行近青山狗屋

唔好陣地啦
閃啦
下星期929主線呀

陣地🤦‍♂️ 手足又要損失了

D磚散哂係road block前面,想執黎用都唔得

龍門居安全

之前聽過有手足話係擋住啲警察等佢難啲行

請善用由手足整既多合一直播

逃生路線 現場見到請下載AIRDROP俾其他手足

華都花園巴士站有車走
商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底右手邊車場出口嘅左手邊就係巴士站

輕鐵車務狀況：
以下車站暫時關閉：
兆麟、安定、友愛、市中心、屯門、建安、杯渡、何福堂、新墟、景峰，鳳地。

以下路線暫停服務：
507、614P、615P

以下路線改道：
505往三聖方向：由鳴琴起改經青雲至屯門碼頭再經兆禧至豐景園前往三聖
505往兆康方向：由三聖起改經豐景園至屯門碼頭再經美樂至青雲前往兆康
614往元朗/屯門碼頭方向：改行610線之車站
751往友愛/天逸方向：由澤豐起改經銀圍至鳴琴再轉上山景(南)掉頭番石排至銀圍，作循環線。

1622 杯渡有狗截人
1636 屯公個邊上天橋包抄落 輕鐵手足快閃人
1636 西鐵沿線各站有防暴駐守
不排除短期內會有更多防暴進駐各站 請勿使用黨鐵離開
1640 5豬籠2衝鋒2私家車依家新墟去市中心方向
1644轉車站安全 仲係市中心嘅可以去華都見車就上 去到轉車站再轉車
1646 屯門大會堂對出大量狗車
1700 Yoho一期有狗查車
1703

屯門要入元朗：
政府合署行十分鐘去金安大廈 有紅van落元朗 再行前少少有53號巴士落元朗

各地黨鐵站務：
1647 九龍灣站大量狗

九龍灣站大量popo

四圍冇晒路，你行唔行？
而家已經冇咁熱

喺民坊點走？

pls fc，咁可能出九龍方向巴士有伏

RB？

三面包抄緊
屯門人表示無黨鐵好難走
衝衝子小心

小心 佢地兜去柏麗後面 = 包死左

大家有巴士就上啦，走左先

屯市太多通道好易被包抄

咁都陣地

pls fc

呢d暴風雨前既靜寂真係好得人驚

紅van出九龍一定要變身平民扔gear，班司機當晒係blue is ok

背後一有狗就死，杯渡去唔洗五分鐘

拉晒10月1可以歌舞昇平

想走可以去龍門居 一手觀察未有狗 人都唔係好多

仲有次次rb 都唔會block 埋行人路，啲狗仔兜一兜個rb 就廢左

1703 地面防暴上豬嘴

防暴上曬豬嘴
好快tg

有條橋過龍門居

準備TG放題

拎黎扔黑警好過喇

929

愈黎愈小人玩陣地戰, 其實好事黎.....大家到呢一刻似乎知道陣地戰唔可行.....

現場100人左右..佢地點都唔聽人勸架啦...唯有講聲.....加油...

仲有962b經深井去銅鑼灣

準時射

良景推呀 有大商場 多巴士
抖夠如果想去下場輕鐵上到去

防暴清除路障中
準備再追捕

對峙者係對比人包圍喎

酒呀

蘋果記者認證過好多次rb冇用

散啦，唔好陣地

等拉戰術

屯市點去屯公，唔好玩

除左唱歌打飛機仲識d乜

去到市廣場除咗去華都，亦可向杯渡然後往景峰走

地下真係有D危
上面2樓輕鐵橋已經有狗
佢地一經法院大樓兜去柏麗後面已經成堆係你地後面

得番市中心一條路

自己小心唔該

走唔到嘅可以考慮去戲院睇場戲
屯市3樓/新都都有戲院

前線手足走啦

唔好守啦

預咗會包抄

現場發現後面有防暴包圍
情況十分緊張!!!

(17:03) 本台同時提供三聖附近交通路線供有需要人士參考。

三聖邨對外青山公路有以下路線可供選擇：
52X 往旺角柏景灣（經深井、美孚、長沙灣及深水埗）
53 往荃灣如心廣場（經深井、荃灣西約及荃灣市中心）
61M 往荔景北（經荃灣市中心、大窩口站及葵芳站）
962B 往銅鑼灣（經深井、中環及灣仔）
A33 往機場

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀
防暴POPO上咗豬嘴啦

有無人知道個不反對通知書內容係咩？ 有寫只准行行人路？

火魔法師出招!!!

算啦
我諗前線果班識諗
而家祝佢地好運
唔好落單

雞尾酒

咁早掉

防暴同速龍衝咗試去大會堂嗰邊
聽到槍聲

究竟無人衝掉酒係咩玩法

又火魔法

狗應該包抄緊...

應該打碎少少，掉去黑警個陣地度
一來有機會中黑警，二來可以減緩推進，一唔小心就kick親

睇TD直播華都上公路冇車出 封左?
碼頭個邊落黎仲有

TG已出 小心

黑警多枚tg

屯門法院對出有路障

如果去唔到碼頭或越過安定
請穿過屯市向紅橋方向走

防暴多枚散彈槍

屌，又開槍！

不要停留

有咩事入嶺南避 有冇得諗

都未行到埋黎就掟

TS

唔掉人 即係黑警掉既

次撚次都見到班人守陣地

仲係度對峙。。。

多發tg

黑警一定唔正面推,正面太少黑警

蓄龍準備包抄攻擊被發現

咁有冇華都等巴士嘅fc當地咩事

幫對家提供理據及武力。

係 永遠唔block

一手
豐景園哩頭安全
好似仲有巴士

唔BLOCK晒就ON9
上次九龍灣蘋果記者直頭LIVE笑鳩個RB廢

Set 完rb 手足
去下段路再set rb
Rb 唔係我地嘅產物
唔洗守
Go ahead 去下段
Be water 真正意義

利申：現場街坊

Hall撚幫下手

直接走啦, 仲滅煙

景峰/虹橋都好多巴士出九龍 eg67x/67m

知道衝衝子未必睇到

但睇到既記住保身10.1 見

班狗已經係大會堂準備包

兆康西鐵站有防暴

#兆康
1707兆康輕鐵站 起碼20個防暴

兆康好多狗

次次都好擔心

要守不如入商場拎高位守

橙旗

你老母 見撚住啲黑警 話手足曱甴 有記者都照講等出位喇仆街

防暴極速推詮!!!

入商場啦

唔好守，一定包抄到，全滅架

防暴極進推進

前線係邊

D魔法

跑快d 唔好停

佢已十

至少30

走啊

tg寫

01影緊班畜龍係陰濕位伏人

屯碼safe 返東涌得7點

1709 一手

封曬

改道

逼行呢邊

有牌爛仔大曬，揸槍去搶都不用領牌

人少有人少好處 易散

Not the first time la ching

屯門公路往九龍方向冇事 轉車站安全
入屯門方向塞死 哈羅開始塞 人喺車龍入面

防暴怒追
手足應該退唔切!!!

碼頭區完全冇狗
可以過去碼頭搭59X/59M出旺角/荃灣

山景安全

油塘站暫時ok

放左tg

杯渡站多狗！杯渡站多狗！

又拉左個?

蓄龍追拉左幾個

有咁快跑咁快pls

事前咁樣周街截查黑衫後生仔
普通示威者真係帶到雞尾酒入去

街坊可以接仔上樓嗎 係咪冇路走啦

如果狗包咗柏麗，狗轉埋入市廣場同大會堂中間條路，咁就包死，就嚟冇路走

有線見到捉左一個

有冇人話我知，點解要守……

又捉住

SET RB半個鐘, 黑警拆少過3分鐘

01蓄狗陰濕位拉左幾個手足

去屯門南走

行緊隔離虹橋條路

入商場?

吉記關左門

要走o既去置樂, 三聖, 屯碼
(小心青山狗館)

經卓爾居去大興再走，安全

點解戰場變咗屯門，唔係元朗咩

多個前線手足被捕!!!

捉咗至少兩個

咁辛苦set哂block又起磚
dont know doing what

taste未關，有無人想行下街

但d狗真係蠢到唔識行行人路

入市中心

柏麗/大會堂 杯渡 全部多狗

又拉一堆FA

已中伏擊

係咪又喺高位射tg

屌,9月尾la,仲問

有無街坊接仔！！！

廢話

街坊幫下手pls

又fa

唉

58X唔停轉車站手足可以試下上

捉左個

點接法？

大佬你係咪岩岩訓醒

On9 又捉FA

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀

拉咗兩個手足一個FA

你落到去就知道架喇

三聖極少狗，入去食海鮮睇日落

屯喜路以北既得東南角近公路樓梯走

屯公入屯門好塞

你on9
睇live都睇過好多次畜牲小隊係會行人跑追

持盾手足英勇犧牲

兆康西鐵站大量狗 小心呀手足們

三聖點返元朗

又捉乜撚野

大興safe

又捉FA

防暴用腳踩住被捕人士既頭

落樓下，有幾多接幾多上樓

九巴53?

有FA被拉

下路有狗車

街坊落街買送pls

犯曬d戰爭罪行

又拉女

唔好諗住即刻搭車走
著到街坊裝入公屋屋邨避下先啦

休息下先再搭van 仔反

又loop劇本

屠輝嚟咗 屯門
Score Appledaily

未撤到附近

拉左幾個？

拉唔到人就拉fa

嘩今日專門追住d FA尼捉?

死仆街陶輝

紅衫急救係黑警請

速龍到場

犯都冇野
反正冇後果

等6，7點放工時間

Full gear出事

除曬手足black bloc 視眾

元西極多防暴同狗

有線
fa都拉係咩玩法?

不嬲都拉
所以同狗要保持距離
你地今日先知D 狗亂拉人？

上次係蘋果同立場都直接開聲講啲RB根本冇用
話前線真係要返去諗下

Now 再有幾位手足被捕

兆鄰 置樂一帶 有冇人要接仔

新狗招 逢fa都拉 唔俾救人

街坊落街買飯食 pls

其實水馬就咁亂丟喺地下就得
唔使整到咁整齊
頭先佢哋就咁推開一邊開條路仔就推

休息下先喇，下路無紅頂

鎖哂門個邊好鬼喎

er 拉左

2個full gear手足
鏡頭拉左個FA

陣地應該全包咗

慘

寧願佢除。影到咩樣
一陣入左新屋嶺無人知邊個仲慘

今時今日仲話幫人撤退
都on撚79

你拎呢半粒鐘黎散水一定好過依家咁

入屯市～等6-7點先走

今晚元朗洗唔洗取消?
去到11點係咩事

屌又拉女仔

影低晒被捕人士有咩裝備 有咩隨身物品 有晒證據告

昇哥好波

已經提過
好似之前都改過

又有女仔

大量蓄龍係柏麗門口

下路，大量狗車，暫時見，交通正常

陣地戰真係無得鬥,對家無限增援,再封埋鐵等我地無咁易聚人同走

陶輝防暴look

大量狗推緊

元朗站封左啦

落街啦街坊

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀
要出市區搭下路車
即係青山公路

屯市幾個出入口重狗 快手換裝先

街坊落街打波呀

sor 。著街坊裝 屌警 第一次親眼見 ，手足要街坊除時我ready

冇車點走

三聖附近去珠海學院參觀下啦

落街唔該

幾時落單

真？

咁華都冇喇

呢鑊仆街都得
條友好撚惡毒

D狗話 正喇今次

有冇人識呢個手足

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀
要出市區搭下路車
即係青山公路
但記得換咗裝先

郭家騏同張超雄到咗

咁有啲真係唔好彩落單冇辦法 至少唔係幾十個咁

1715 962x 往龍門居方向 沿線safe

又唔係第一次，根本唔係狗係現場就會拉

有女手足

去置樂/龍門居

可經置樂搭紅van 洪水橋落轉輕鐵去兆康？？

呢個時候青山公路大派用場
請善用，但提防road block

有狗見紅

紅色路線走呀

過到新墟就安安

「呢到唔係立法會, 唔洗講議員兩個字」

1715 下路，黄金正常

有三四架狗車係朗屏站下面
一手
屯門手足過朗屏小心

頭先apple睇live見發起人有講到

屯市街坊快落街

可經置樂搭紅van 洪水橋落轉輕鐵去兆康

行啦！又唔係第一次

各位現場手足
去良景
新墟
景峰
龍門居走呀
景峰同新墟最近
要出市區搭下路車
即係青山公路
但記得換咗裝先

又拉五個人，其中三個FA

我發現班冷氣軍師成兩個月都未落過場 講親都咁離場

現場手足！新墟方向呀！

偽進程度 不意外

請參考：
義務救護遭搜查 手綁索帶
警斥「曱甴扮救護」

【即時】(16:35) 防暴警察在屯門V City商場外截查市民，兩名身穿黑衣的男子經搜身後獲放行。

及後有義務救護人員再遭防暴警察截查，他們由杯渡路十字路口被帶到屯門西鐵站及輕鐵站月台下，逐一被搜身及搜袋。有警員情緒激動，高呼「曱甴扮救護，同我check」。

有義務救護人員被綁上索帶，及被要求面壁及屈膝，有救護員不滿「你當我哋係犯呀？」警員稱「唔係當，你係，死X樣，洗X你急救。」

安定邨啱啱有60M出荃灣

有心想走，就下路棄裝，換衫上巴士走

其實入屯市無乜野

認真?

去3聖505去良景轉615
入元朗/天水圍

POPO又準備話阻差辦公拉2位在屯門的議員

校巴好似無乜位接仔

比每媒跟緊既手足 快d閃

一隊狗係劉皇發小學近公路

入返商場先
周圍都俾人封哂

黑狗癲咗捉唔到人就捉FA濺憤, CLS

我諗手足以為上埋鐵鏈好穩陣所以先走得咁慢

又拉三個FA

又老屈汽油彈

手足要換裝，開始截交通搜捕

Cls
鳩拉fa

大棠往元朗方向有RB

三聖冇咗鐵喇

朗屏有20隻小狗

持盾手足仲未搜完袋??

華都點去大興

睇黎今次針對FA黎拉

市區嘅沿路去置樂三聖上車走啦

各位現場手足
去良景 田景
新墟
景峰
龍門居走呀

要出市區搭下路車
即係青山公路
但記得換咗裝先

搞rb cls

街坊快

屯門公路塞車 街坊落街買飯食 pls

係屯門追都唔駛追，緩步跑就捉到人.... 地理位置太差....

黑警己發新聞犒
會盡一切方法圍捕示威者

良景田景新圍暫時係最安全

個女仔好細個

斜對面有狗車, 車內有狗

有冇人突擊狗署

隊緊咩?

友愛橋行黎龍門居沿途冇cctv
而家龍門居安全，好多街坊係街四圍行

女手足咩名

一定要幫佢搵律師

好似中學生....

個女仔好細個咁

咁呢度唔係警局佢仲係咪警察啊dklm都智障嘅

唔怪得咁快舉黃旗 嗰主辦人又無係facebook或遊行前講清楚

唔好救狗啦
曬錢，拎去人道毀滅啦

女仔mola mola

cls 你班垃圾狗唔打心咪唔撚駛急救囉
做得狗真係唔方讀得書多

15/6歲

Molamola

天西有防暴

朗屏只淨B（通朗屏村）及F(朗屏8）出口開放

佢好似冇講名?

寶田有小巴去落馬洲上水 換裝走人先

係要講，議員議員議員議員議員議員議員議員議員議員議員議員

狗車已走

點解咁 on9

邊撚到有扔呀cls

RTHK個咪好廢

手足退到青山公路青山灣段

有狗車向碼頭方向駛進

P牌推唔郁

卓爾居方向

岩岩聽到有隻狗講咩 "大佢" 聽唔清楚 有冇手足聽到

live睇到有
唔知咩位置黎

Smoke weed 比記者影到

一係行山

59M 屯碼出荃灣
59X 屯碼出旺角東
以上經轉車站
59A 一個鐘一架 屯碼出葵芳
不經 轉車站
最近屯市上車站係新屯門中心 龍門居
以上全部不經市中心

咁擺明陷井

幫你推

現場手足
要車就唔好封青山公路呀大佬

依家好似個個都搵方法離開屯門返市區，咁係咪放棄元朗?

碼頭safe
有車去荃灣出旺角
商場可以變身

被捕前線手足

估計不足15歲

要上網睇
上網睇先唔mute聲

32通常會mute

尋人

無59A

置樂行

唉 屌

有冇人識佢
佢好似冇講名

絲打

屯門公路往屯門方向 緊急線都比普通車塞咗

有無人識佢

Ok!

蘋果話 有人掟汽油彈？

沙灘緊係男仔除衫游水啦，女仔照遊

多謝你
依家快啲幫佢聯絡星火

a 星期六日冇

有掟過幾個

59A 星期六日停開

杯渡狗仔上曬行人路，近杯渡即走！

用app睇都好細聲，無佢fb睇會正常d

係有人掉
有咩問題

其實唔會理架啦

切去屯公

屯門咁大
求其搵個位呢埋一日都得啦

Sd 左

講左仲行出去 比晒藉口人地啦

示威日常啦呢啲

有啊
但咩人丟都唔知

訓左幾耐？

啱啱上網Check咗，你啱

59M 屯碼出荃灣
59X 屯碼出旺角東
以上經轉車站
最近屯市上車站係新屯門中心 龍門居
以上全部不經市中心

更正 冇59A 碼頭車全部會入轉車站

唔好咁天真啦
班狗轉晒策略

就算你跟足規矩
佢都會好快就驅散你

以前俾你行足全日
依家行一個鐘已經黎料

收皮啦

佢係唔係都拉鳩你啦

所以咪有藉口清埸，依家痴到d人走緊都開槍射人

畀藉口人地 笑撚死

朗屏站多防暴狗，站底五六架豬籠

首先係要走得到先再諗後著

又係咩人都冇既時候掟地下

去黃金海岸食buffet 又得，行山又得，唱k又得，食小店晚餐又得，屯碼睇飛機又得

集中推

關咩事
係咪都拘散架啦

On9少秒啦

要郁你千百種方法啦

大麻？ 堅？

行去安定友愛過依條友愛橋
都記得唔好行下面條有輕鐵路嗰條
嗰條一落橋就到青山狗屋

作用？

激嬲共產黨啲frd?

離開到先得 市中心可能包死晒啦

星期六日冇架

頭先立場影到D狗除頭盔有講有笑

條友係咪岩岩放監
平行時空咁

屯門華都有速龍啊！

安定，置樂安全

屯公往屯門方向封咗

返左5年前 佔路驚驚？

去黃金又得去碼頭又得，都唔得就走上山

依定行術都比人拉 示威比人拉正常啦

杯渡地下
市中心過新墟天橋底多狗

唔係呀，自出自入

美孚站西鐵站一上果個位出口 20隻
1726

各位手足如果未搵到點走住
先棄置左裝備
搵個位匿埋先

唯一問題係唔係掉衝緊既狗仔

耳仔見紅 紙巾黎

次撚次總會有事發生之後就鳩拉
你話唔係警犬做馬都唔信

好似係掟空氣，幫對家。

置樂安全

出屯門咩環境

咪撚推哂D人入碼頭，死位黎，
善用所有附近體育館、泳池、運動場、沙灘，執正自己再去食個飯先走

任務越來越輕鬆，緊係有講有笑

死傻係 你不如改做藍絲 好撚嘔心呀仆街

其實而家無gear係朗屏可以點，本身諗住輕鬆遊行廢時咁危險留力929同10.1

屯門好易行跟住輕鐵路走

你坐左幾撚耐呀on9仔

上水入元朗青山公路全封

屌佢老母黑警

推返個正確假日搭車指南

暗號

富泰有狗

行行人路就唔會五點行得晒，到五點七成人未散咪又咬人

最緊要斷捨離gear加一大班fd子去玩
咁就成功機會大增

Full gear剛收工，仲要人幫手？

守新都jm9

出尖沙咀食飯先啦

碼頭安全

要小心唔好去狗屋果邊

#屯門
1726 12個速龍到大會堂樓下

有手足行由三聖九龍方向走緊…Now新聞直播睇到

比佢地合理開槍

但係上次有遊行真係乜事都無發生 好和平咁完晒散水

手足散到未？

去碌ling

定係朗屏做下哨兵好

低學歷偽進程度 OT月入十萬
仲可以打老細 唔笑就奇啦 發夢都識笑

點解拎盾比人拉果個可以同啲狗有講有笑？

我都見到

坐968 68x出市區

碼頭超級安全
搭59M 59X走

淨係碼頭出市區嘅車走到
喺新墟嗰邊要搭下路車
行青山公路走

入商場 做街坊 行街睇戲食飯
依家好難走

大可能係防tg嘅某種噴劑 (除味防隔？)
小可能係興奮劑

轉非黑色，搵間高檔少少唔好係自出自入如kfc m記既餐廳。

唔想咁快走住 想睇下有咩幫到手

大隊係邊

#逃生路線 #屯門
三聖邨巴士站
52X 經深井、美孚、長沙灣、深水埗、旺角
53 經深井、荃灣
61M 經荃灣、大窩口、葵芳、荔景
962B 經深井、中上環、灣仔

新都有戲院 走唔切嘅睇場戲啦

但係綁住手？

我依家都係朗屏做緊哨兵
等緊7點睇下有冇咩下場

咁無計架喎 個上訴委員會都唔expect 所有人會行晒

好

搵巴士是撚但一架，棄gear
行路有排，一係入沙灘睇日落

唔係呀，佢隻右耳爆曬血啊

屌 怪手足 都唔撚屌黑警
呢班人落地獄啦 死左義士今晚搵你地

去yoho坐
不過唔知係咪

新都地面大量全裝未走

有手足係置樂向緊三聖方向走緊，兩條路，一係去屯門碼頭，一係轉左行青山公路出九龍 (Now新聞直播)

可以去置樂搭小巴呀！

Fa 拉左7,8個

懷疑係臥底黎 邊有人被人捉會笑

上巴士小心roadblock

最近次次走人都行兩三個鐘先走到

去yoho行下街先

搭撚哂膊頭喎

冇封到出嗰條
入嘅話 轉車站嗰度已經有RB
我望咗條街好耐 基本上見唔到有經屯公嘅巴士入

堅？

求大家唔好行青公出深井, 得一條路咋, 冇地方厘

集體告黑警啦屌
和平集會你驅散乜撚嘢

防暴依家推進
向示威者方向追去!!!

碼頭走就要快

一封 湖山路就gg

新墟街市暫時安全

三聖嗰邊大到仆街
四通八達

垃圾黑警擺明要10.1前捉到大家都唔敢出嚟，連急救都捉

Trash talk緊我諗

隻耳仔有血用野抹姐

前面拉果五個被帶走左冇放?

會唔會笑隻狗扮態度好?

我都見到 仲以為眼花

右耳爆血，抹緊，咪散播謠言啊我地

行出行人路同開槍係對等武力？

有見到259D 62X行緊屯公往九龍方向

大你個頭，一包就冇路

6549 9452

手足起火牆中!!!

長沙灣站內A出口方向聚集咗20幾隻狗

防暴往置樂方向行緊

得置樂可走

火road block

街坊落街行下買餸啦喂

64599452 啱啱聽到有人叫呢個 number

博愛交匯處

佢個樣同眼神
有d心有不甘
咁快就紅牌

Fake news見一個Block一個

寧願佢係狗扮人好過有人被拉。

上山行屯門徑到藍地

主要得兩個方向，去屯門碼頭、去九龍青山灣、咖啡灣、黃金海岸

屯碼好多地方厘,
青公冇呀, 求下大家睇到

yoho出面有rb

前線仲有心情唱肥媽

#逃生路線 #屯門
三聖邨巴士站
52X 經深井、美孚、長沙灣、深水埗、旺角
53 經深井、荃灣
61M 經荃灣、大窩口、葵芳、荔景
962B 經深井、中上環、灣仔

59M 屯碼出荃灣
59X 屯碼出旺角東
以上經轉車站
最近屯市上車站係新屯門中心 龍門居
以上全部不經市中心

更正 冇59A 碼頭車全部會入轉車站

笑鳩班狗唔比？

縛左索帶

酒拎嚟扔狗好過啦居然拎嚟扔落路障

要識行村入邊

你繼續訓啦唔阻你

你訓撚醒未柒頭

三聖最多沙灘

隊左草仲點做野

蓄龍追趕中

有堆手足係天橋做緊天文台

你講D野好易露底，hi popo

去屯碼安全過青山公路

青公有紅van

三聖請向黃金行上巴士

想知點解咁突然開戰 明明有一大班手足已經退到巴士站近碼頭嗰邊

記者？

今晚仲有冇靜坐

行去安定友愛 、兆鄰、海典軒大把路

三聖再過啲太偏僻 得返條青山公路冇得走 不建議

元朗站封咗

收左工

荃灣入黎仲有無車？

NOW影住點入大廈

Send比tg grp?

唔該幫和散出去
轉場元朗

唔好入

咁快清晒?!

佢係要郁你就郁你㗎啦

入屯門碼頭 好多地方安全

轉場定聽日見

有，有車出銅鑼灣

民陣嚟

三聖有綠van去青衣

其實可唔可以真係試下一次完全跟足規矩咁遊行 等班黑警吹唔漲 罰佢企 我覺得咁樣先夠爆

民陣法援黎..

遊行人數超出申請都郁得你

再唔係求其禁低兩件屈襲警

仲以為佢搞你需要理由？

民陣電話黎

天仁茗茶真係識做生意

唔好嚟喇

被捕支援熱線黎

一打

幫推
我都聽到
有人識呢個電話主人就幫幫手

啲煙咁黑嘅

遊行一開始已經扯黃旗，行到屯公就扯黑旗
嗰陣去到市中心就收到消息防暴推進緊開槍
有fa 被人拉咗

民陣電話嚟

小欖嗰啲要上山走

Sor 9 -3- 呢排聽到數字大叫好敏感 一時醒唔起

富健街坊ready

呢度遲就冇路走

有無人可以將陶輝放埋入名單？

眼見屯公九龍方向 平時既巴士全部都有 仲有客 但未知改左咩位可以上到車

58 67 62 259 63 68 全部都有

popo mon post啊？屌

但碼頭區兩大出路，如果封鎖去搜車又幾死路吓，除非你哩埋哩到好夜先走，但仲有手足做緊防線…

1733 朗屏站近天橋出口
Food panda同狗各有大約20隻

唔好再覆條傻係啦

屯門公園一路向前行（唔係西鐵站方向） 跟住條河入碼頭

應該仲962

61M停咗

有咩咁爆？
818好和平爆炸完一日之後呢？
咪一鳩樣打人拉人殺人

傻鳩
有邊次跟規距拉人

記得觀塘嗰次佢仲同啲叔叔互屌cls

水邊圍輕鐵站 往元朗方向馬路有road block

放煙暴露位置

屌，e個電話都未識背

有冇手足知道靜坐點
我太子諗緊過唔過黎

咁今晚元朗見啦手足

你唔棄裝咩車都危

屌你老婆死黑警

朗西有poop 有幾架狗車

爆你老母咩

果個莊定賢嚟

做咩咁大黑煙

班人當放狼煙咩

手足你岩岩藍轉黃定訓左幾個月

Sor啲狗樣一鳩樣

街坊Cover緊

置樂咁金安大廈紅Van站對面可以上山

有講有笑
係咁同差佬笑笑口

美孚站西鐵嗰層都有10幾隻狗喺閘外
大家小心

元朗真心高危。

三聖安唔安全

【極重要】推比手足睇 撤退時記得要反跟蹤

沙灘最正係咩？，玩堆沙呀，可以堆堆你身上啲寶物，過幾日再拎返

狗仔女唔會有哮喘 ?

火陣已有防暴到場

入到去食下野去下蝴蝶灣 等冇咩事再走

換件衫做街坊慢慢行去搭車
唔洗慌

入元朗rb

河盡頭係青山狗屋 行到橋就過龍門居

屌你好撚弱智
自己google 一下之前有無咁
有咩撚野爆呀 屌你老母 唔撚識野就出少句聲啦

暫時仲安全 置樂都得

其實無論點講都係快啲走好啲
點都要棄置左裝備換咗衫先
諗唔到點走就匿埋一陣

我見出青公重有車

清緊roadblock

你咁講屯門公路得一條路出添

佢應該由雨傘昏迷到今日先醒

點解唔向兆康走，有西鐵

元朗算啦

我住屯門，我諗已經冇計出元朗
你去到就自己小心
我stand by街坊戰

入黎變裝 轉車站都一定有狗

佢係咪都搞鳩你，你都on99

立場影到個男仔搜身
有藥喺身
有隻垃圾不停話犯法

我REPORT左俾星火

而家香港有邊到唔危險
淨係想知今晚會唔會繼續

防暴到左火rb

Popo想包炒
準備要散
屯市同華都地下
官中附近

罰企
笑撚死人 個智商有無70

有。

點解唔入差館 有狗保護

818 都無放催淚彈啦 無乜衝突 都好和平完晒 我覺得幾好喎

影得咁型...

係 而家出市區好危險 最好再行入啲到海趣碼頭個邊

個警司好面善

想知rb係邊

屯門去元朗要去景峰嗰邊去，或者輕鐵

屌
民陣黎

.........................

良田村好多狗保護鄉黑

....................
中伏ed

今晚梗係唔好入元朗啦，唔係爭一時之氣架

唔安全，冇路，有狗屋

咪金鐘搜身條撚屎

你都識講西鐵

唔好上山 就天黑 傻架？

和平有用仲有今日既事？

你真係on9
到今時今日仲信班狗
你生活係平行世界㗎?

散左屯門先再算

同現場手足com?

喺不反對通知書仲有效嘅時候就清場
係咪可以告個指揮官？
真係好嬲

驚黑社會挖多次何妖墳

建議去上水方向走，大欖有狗查車就好危險

三聖有車走

屯門兄弟姊妹出番市區/元朗啦
而家分明clear屯門遊行
留下一定死

兆康西鐵站封咗站？

唔好再覆佢

31台紅色十字貼紙頭盔隻狗係咁搞記者

上山會係藍地水塘落，會係圍村地方

個人虧都要拉
好慘

立場好波 最鍾意影暴徒

上咩山，換件衫做街坊

游水游撚錯游撚去大陸添呀
咪撚去龍鼓灘

個火rb 又係大大條路係行人路，有心過連救都唔使救

加埋拉左幾多個？

1729 行過三聖巴士站，仲見到有261 巴士去上水

黑警吹唔漲 罰佢企有幾撚爆?

條on9一係訓左幾個月 一係就真係弱智嘅

呢D又係明玩鳩你
出過好多次呢D CASE，最後提堂都唔知有冇

且戰且退就係，一般人封路都唔驚

個人認為佢唔會迫到去碼頭

無，但重狗，屯碼多唔多狗，睇下坐船走得唔得!!!

好咩撚野呀 唔撚出就最好最和平啦 係咪呀
屌你老母離撚哂地

唔比帶偉哥?

冇不過好多狗

咁行去兆康走啦

仲有261

呢張相可以做下文宣，附近有部車都無搞
示威者重特登整熄車隔籬d火

出到紅磡方向？

點會告到

有真狗，好惡的

唔係信班狗 係做好自己本分 到時有咩事時 都可以有輿論壓力 但今日咁明顯有違反規條 好難助攻

出到不過好撚多狗

三聖恆福花園平台唔洗密碼 可以上去換裝扮街坊

唔好理佢 集中係現場討論

昇哥問係咪係屈臣氐買既都唔得
隻狗話懷疑第一類毒藥

恒順園依個位都有路上山

屯碼船

推呢個，係上水走可以避過大欖

無可能告到既反而唔駛太擔心
坐爆48就無事

最需要保護既反而係勇武手足

屯公華都段未封？嗰帶內街做完手足封鎖線

你咪係暴徒囉柒頭

1732便衣犬2隻悅湖
6隻防暴犬喺青山分區出咗嚟
有隻便衣犬仲同防暴say hi

暫時行屯市 錦華新墟 蔡意橋行去兆康無狗

依家情況點 啲狗去晒安定置樂？

話係壯陽藥

走緊既可以經三聖 行去屯門碼頭 或者去龍門居 搭車

街坊好波

小心旁邊私家車跳幾隻POPO出黎

見佢地而家到左新墟一帶
要就上九徑山避下
毅進仔體能好廢架

黑警扮急救
被人篤出黎又查人

推
推
推
推

換件衫係商場hea陣先走最好 我覺得

估唔到依家仲有人咁天真

可否去嶺大？

有冇扮急救條友個樣

新都火魔法師散到置樂街市，越走越冇路喎，三聖一包過嚟就冇

入屯門碼頭請遠離 青山狗屋 悅湖

咁認真做咩 曲緊

嗰位男仔係咪上咗車？

好過咩上山既

三聖安全

宜家應該無咩事
市中心華都勁多街坊
入去換衫行街搞掂

果條傻鳩智商冇60

最鍾意close-up影暴徒，但你唔俾我影
影完啦麻暴徒，但都要影警察㗎

我老母都無咁天真

係 拉咗

9拉唔太梗要，反而要保護真勇武

女狗又問昇哥影乜

點都有鬼做野
你唔通走去捉鬼？

佢其實係咪話黑警

立場sing gor型撚到

呢個方向係最好走

要扔晒GEAR先好上巴士
一陣又出現42C事件

有咩問題？ 大家出黎遊行都係想開開心心和平咁完 有邊個真係想食催淚彈 准備去打仗 唔係個個ready 勇武 有得可以做好啲避免不必要嘅衝突點解唔去做？

又叫人影暴徒
咪影撚緊你囉屌

美樂花園好多座都冇鎖到 同個管理員揮個手就開比你

旺角有狗

輿論壓力
ching你訓左幾多年

認真講
香港內班狗根本唔受輿論影響
香港外根本唔駛爭輿論 大致和平中間有D衝突根本好正常 係港狗小題借題發揮侵犯人權

麥徑就喺你地後面 自己諗

咁要行去藍地，如果走佢都無得入

大家心知就得

新聞自由咩都影得

on9狗

入嶺大坐下飯堂先

17:44 #温馨提醒
三聖開始有危機，可沿青山公路往黃金海岸方一直行，沿途有巴士路線運作。
#自行評估風險

有冇詳細，三聖一帶只有一個警察路障？

請小心 有廢老廢婆在黨鐵站囗。 目測 東九龍嘅站鰂魚沖站都有

屌你係訓左幾個月定弱智架。本身都唔想覆你，真係睇到嬲

講警察加油係真心定曲
都冇影人

冇錯，屯門徑可以入衛徑

小心私家車有POPO出黎

今日rb都無set 一開波就舉旗
用下你個腦啦
blame the victim？
btw你慢慢單機啦 無人再覆你

訓撚醒未呀屌你老母臭閪
收嗲啦

各位手足小心 天水圍西鐵站出口大量黑狗同粉紅兵 加埋大量蝻向度巡邏

富泰附近既巴士有
67m 出葵芳
67x 出旺角
261 去上水
a33 去東涌/ 機場
紅van 去元朗/ 佐敦

近兆康個頭有
68a 去青衣/ 洪水橋
63/x 去佐敦/ 洪水橋

新世紀廣場附近？

美樂花園有幾座係狗宿舍

暫時安全(Now新聞直播所見)

想叫前線手足小心要比你屌比你分化？咪撚嘈啦搞事精，希望你唔係鍵盤戰士

識路就好，三聖仲未太重防，未知係咪伏

何妖選區…

恒福商場，地下，二樓都都 washroom, 換左裝，入去補合下先，一係非平台，從高而下望青山公路

都幾多女畜龍

師兄係咪2014訓到琴日先醒？

有好多老人家同小朋友今日

想青公走既要小心，行去荃灣冇咩路可以走

屯門係麥徑

前線可唔可以退快少少，安全最重要

你係咪戇尻架

大部分手足已離開屯門市廣場

出左tg
青山公路

依家係去邊

一開波行到去新墟已經有人行左出馬路 佢先有機會舉旗 有時set 晒規條 仲要去破時 好難唔blame the victim 唔好濫用blame the victim 呢句說話

Cls
向住陳伯射tg

唔好封恆順園
冇小巴 巴士走就大圍捕

上得徑就一定去元朗大棠，其他出口都麻麻地

屌 三聖 有狗車

銀髮又出嚟

唔好去三聖附近！！！！！！！

捉梗人，有警車

RTHK散水清場

三聖有狗

麥徑去元朗個位鄉黑黎

三聖有大批狗！！！小心

有手足被捕
唉

tg update
1747，兩架狗車去緊置樂三聖方向。 #現場情況

過橋去安定呀

三聖有狗！

三聖有狗埋走啊!!!

教人行山

去到安定橋

NOW又捉多幾個

又散步

置樂都有狗

過龍門居啦

又係開車追住捉

死賤警

捉左2個女手足

三聖大批狗衝出圍捕!!!

陳伯

1740 YOHO 正門
兩道玻璃門已鎖，有保安戒備。

1744 YOHOMALL 天橋方向入口
現場多位保安戒備，部分店鋪仍然營業。

1747 元朗輕總站
少量防暴駐守，Food Panda 離場

1748 元朗西鐵站
閘已落但仍可往月台外

人蠢無藥醫
我講緊你

就算乜都無做過警犬都可以屈你有做
再舉旗

今朝早見到龍門居後面同龍逸村中間條龍富路來回線不尋常地double park多咗好多私家車，沿河邊行嘅小心

講左青公唔安全啦 一條路大佬

又2個女手足比狗捉

又一個女仔

屌我都係何妖選區 其實係上屆AV仁做柒咗屋苑
又有鄭松泰過嚟選先輸

Now 兩人被捕

有班真係上山

張佩琳?

點解總有人係走得慢過大隊咁多

都好呀

1749

咁不如唔好申請不反對通知書啦 申請得姐係有人想合法和平地表達意見 無預到有勇武係到 勇武咁好戰 點解唔另開戰線

有冇人解釋下一開始搵咩藉口清場？有哂不反對都硬上弓？

molamola

紀律部隊

大棠個邊有RB 5:51

我都聽到差唔多

過橋去安定呀
小心彩華花園7仔有2個can

拉左2個女仔

示威者呼吸

又捉靚女 仆街

兩個女手足仲要幾靚

今日班狗係想捉哂所有手足 每條路都有狗埋伏

屌

again

佢地等埋前線先被捕..

果兩個女手足好高質， d 狗唔好忍唔住

搞錯左，多謝更正
呢條係麥徑終點，所以好深刻

捉左靚女
大閪獲
GG

暫時屯門河兩邊安全 泳池打落

唔好再同條傻鳩拗
阻住正經野

咁樣會夾死

三聖多狗！唔好再黎

快步走呀

cls

上恆福平台/一直沿青山公路行去黃金海岸上車

兆麟三聖有狗車
小心

三成大量夠

著背心嗰個比狗拉嗰陣 攤大手 係咪示意佢路過

多方面圍捕
現場手足極度危險

青山公路置樂至三聖段大批狗包抄緊！！！！！！！

果啲咩女手足幾靚MOLAMOLA言論可唔可以收聲
屌癡撚線

唔係嘉欣？
no只聽到1447

萬寶商場點走

見住佢推過左置樂

起碼唔好做到咁揚先啦 有晒新聞影住晒 如果無新聞影到 佢再屈你 咁先夠說服力

依家仲有無路去到元朗？

7點照舊靜坐？

屯公塞到仆街

三聖大類狗落車

屌捉左兩個

起步就黃
行到屯門就黑
應該係有聲波衝擊警方防綫

跟規矩 規矩有用 根本唔會有呢場運動
同埋你知唔知依家邊個最冇規矩

有兩個

過安定先

有手足入咗置樂花國內街。手足要小心

深培有popo防線

自己衡量風險
元朗仲難走過屯門
不過實有手足一齊入朗

我都聽到一樣, 另外嗰個唔太聽到,好似吳嘉欣?

今晚改咗7:00 YOHO

想問元朗有冇輕鐵

be safe

佢格離仲有個女手足
兩個都有大嗌自己名
有冇人幫到佢地？

公海grp 話照常，不過好似轉場

三聖有大量狗過緊黎

利申 住三聖

落左閘

一定係向南㗎喇

大大力推

另外嗰個撞聲聽唔到

報左星火先

三聖向置樂有狗

恆福5狗車

三聖大圍捕!!

又批不反對 又封站 走唔切又拉 popo on9邏輯
呃唔到人去沙田就喺屯門亂咁捉

癡線，到今時今日都仲有人相信班黑狗會按通例黎做野!!!坐左幾耐

行錯左，入面沒路

補圖 幫手救女手足

屌 個死差婆大大聲唔比手足講野。。。

應該推到去置樂

果兩條女咁靚點算

有批手足入咗置樂花國內街。手足們要小心

大量警車到左兆麟包抄

molamola#jable#l

手足行緊條路死路黎

頂 行咗入死路喎
依個位會畀人包圍

鬧勇武做乜 你做過啲乜 唔好一出事就話係勇武錯得唔得

亂捉 屌黑警

二名年輕女市民被捕

三聖4架狗車

愈多人風險愈高。

好似X嘉欣
id no最後係1447

生舊叉燒都蝕左

可以去大欖搭車或者去番景峰果頭

幫推推

未開始封曬站停車
開始無耐扯黃旗、藍旗、黑旗
隊伍去到市中心就開槍推進
而家大包圍捉人

置樂已經被包抄，速逃

大圍捕喇
仆街喇

三聖多狗啦唉
小心各位

過返安定友愛啦，依家死位

行緊成條屯公呀屌你老母

可唔可以唔好咁樣意淫兩位女義士 有冇諗過呢種思考仲賤過POPO
任何一位手足俾人捉到都係molamola

所以如果另一半係呢種女仔嘅話
唔該好好珍惜，出得嚟唔會衰得去邊

Agree

真係包咗置樂，山都上唔切

背心嗰位未有名 好似

狗乸大嗌搞到聽唔到

要走去大興，我行去大興安全無狗

兆麟包抄走唔切

跑啦巴打，好似黎緊

pus h

陶輝

屌 周圍都有狗 點走

屌你老母講乜撚野

屌 又捉女仔 女仔唔好上前線唔該

Now 嗰度係邊度？

兆麟三聖都有狗
就算去安定友愛都唔安全

其實有冇人諗過圍魏救趙？
分散d狗
而家似乎集中晒屯元天

NOW:黑旗

唯有匿埋屌

一早唔走，太遲

圖係 入屯門方向嚟

被夾

又黎射完TG先舉旗

三聖有無街坊屌狗

有冇可能街坊接仔上樓

置樂上麥徑喇 被包

上面又有人話旺角/太子

好亂

散快啲

包曬
中曬伏

置樂

置樂既手足 小心比人圍捕 三聖有狗

勁，果然行山
如果有義士有行山經驗
唔該以後帶上山
野外求生對抗爭非常有用

我今日都係嗰度 我一直都行係行人路上面 直至行到終點我先走

停一停
晏d等屯門人安全先啦

Go 友愛食野先

上緊山逃走

行舊墟去大興

麥理浩徑上山

大批狗已攻入置樂花園內圍內街…

除咗上山冇路走

手足上緊山

置樂手足快啲走
可以行去安定

依家果邊安全

加藤屋有冇開？去安定食

上山走啦

三聖冇 但置樂行去三聖有

呢招精
班狗隨時要掉gear先跑到山

班狗唔會上山捉你
但會搵方法捕你

街坊去緊三聖

火系準備𡃓喇

大興，我岩岩由街市行過黎

天真可愛..

行馬路違乜撚野規
今日咁多人，整係行行人路5點咪又係行唔哂
班狗係要做野點都阻唔到

體能好既跑上山，跑撚死班狗

話撚左入去屯元天嘅人真係戇鳩，入去一個籠場等俾人屠殺，連入去嘅意義都冇，仲要有一班喺度話屯元天既人次次出去港島幫手，唔係唔入下？block你屯門公路已經收晒皮，你連地鐵都冇得坐，你走極咪又係係屯元天，我金鐘走嘅話可以走咗去筲箕灣都仲得，完全唔明點解拎呢兩個地方去比

元朗有冇狗

一早講過要利用山路
呢樣野，港島抗爭會相當有用
九龍就唔得喇

如果真係冇路走就上山啦手足

今晚元朗點

等夜少少啦

嚇死 以為又大長徂

青公 去元朗都應該塞死晒

毅進仔體能不嬲垃圾

晒時間放火然後可以係隔離穿過

唔夠火

粉仔班手足快D 走去安定

大量狗係置樂街市黎緊

新都火魔法師退到置樂街市俾三聖方向嚟嘅狗包抄，拉咗啲女

兆麟沿海榮路行過湖景無狗

自己睇RTHK啦

上左山嘅唔好用手機
而家天黑，需要用電筒照明

係，塞緊

屯門公路有個位可以走去對面

又走番入屯市向北走?
係咩野玩法?
仲要分左兩隊

屯門屋苑密碼
🏕🐃🐂🐄

屯市：
商場上屯門時代廣場平台 4728
屯門時代廣場A座 2714

兆翠區：
翠寧 地下大閘 2306

愛明 低7815 高1596
愛曦 低8917
愛曦高座 6309
愛廉 0981
愛義 9872
愛暉3座 2306
愛智 高1019 低6397
愛樂 6318
愛禮 高2739 低1156
愛信 8756
愛德 3811
愛勇 5630

安定邨：
定泰 4389
定福 高3629 低6208
定德 3866
定康 低8020
定祥 9758
定龍 6350

定基閣 R7321
定海閣 R3618
定𧙗閣 R9763

碼頭區密碼：
海趣平台 1289
（海趣平台如果搭𨋢上去嘅話要㩒R先打1289，如果行樓梯上去嘅話就禁㩒1289就得）
啟豐 2520 （不建議入，出去係美樂花園，紀律部隊宿舍）
慧豐園 8540
海典軒2座 2389

蝶舞樓 1718
蝶影樓 6378
蝶心樓 6298
蝶聚樓 2238
湖光樓 8972
湖月樓 2369
湖暉樓 7863
湖碧樓 7168
湖翠樓 2831
湖畔樓 1436
蝶意樓3068
蝶翎樓 7668

［有啲係唔準，手足請指正］
悅湖山莊01座 8631
悅湖山莊03座 2719
悅湖山莊04座1395
悅湖山莊05座 6371
悅湖山莊07座 3319
悅湖山莊08座 5648
悅湖山莊09座 2138
悅湖山莊10座 8821
悅湖山莊11座 1878
悅湖山莊12座 6182
悅湖山莊14座 7392
悅湖山莊15座 9565 （6字頭錯）

新屯 後門上平台 7349
新屯2座 2976
新屯9座 9634

富健後門 (10點左右會有鐵鏈上鎖）6284
富健七座 9652
富健十座 1023
富健十一座 8217
富健十二座 7138

兆康苑：
兆健 5943
兆泰 5212
兆寧 5211
兆賢 0326
兆傑 7428
兆昌 5203
兆暉 5207
兆麗 5209
兆偉 6840
兆欣 7321
兆豪 5205
兆樂 5208
兆榮 9436
兆順 5202
兆基 5210
兆恆 5201
兆平 7206
兆華 6530
兆俊 3927
兆新 6105

欣田邨：
喜田 7642
逸田 8432
悅田 6587

山景邨：
景麗 9612
景樂 9823
景安 9236
景華 9269
景富 9328

大興 興平 3205
大興 興昌 7310
大興 興泰 6208

澤豐花園
澤國樓3029
澤泰樓2136
澤民樓3250
澤安樓4018
澤富樓5169

置樂花園：
第一座：9763

三聖 豐漁 2328
三聖 滿漁 3803
三聖 進漁 0830

富泰邨（藍絲保安較多）：
富泰 美泰 8251
富泰 迎泰 3285
富泰 寧泰 3268
富泰 秀泰 3816
富泰 頌泰 8526
富泰 逸泰 8526
富泰 健泰 3268
富泰 賢泰 8326
———————————

好多黑警

一批被困商場
一批上山

RTHK好和諧冇野好睇

真係要上山 麥理浩徑走

今日黑警做野勁快

睇黎十一前
佢地都會用番強硬手段
特別777死攬佢地

前線手足真係要醒水

何福堂輕鐵站嗰邊有車走，見到有紅van

有開

置樂大量防暴

鑽石山地鐵站c同b出口有狗，請手足小心

防暴公路追捕

恆順園上山附近

黑警都過對面了

防暴

置樂好PANIC

山路其實四通八達，識玩可以落返其他區
呢樣要睇佢地行山經驗

愛輝一座 8109

大西北好難走呀呀！要多D義載

佢地每一次都開會傾
之後由分區去講

請善用由手足整既多合一直播
一次過睇幾台

思路正確，但大家都手足 語氣好啲

點解而家d popo可以矇哂面架呢！？

去ling u

一批屋邨

全包，置樂返安定都冇路

報俾哨兵未?

金鐘:你走極未有係港島, 你知唔知屯元天大過香港島

街坊呢?
緊急要街坊屌走D狗呀!!!

搭巴士小心 有便裝popo響巴士落車門口 手足落車時連拍

4-5架狗車入左青海圍！想包抄！

我係唔gur 明明大家唔似班黑警 大家有能力自律 可以和平乜事都無完左個遊行 點解次次都要係咁完場

防暴推到置樂天橋

成個屯門停輕鐵

想問一句
屯門街坊你地去左邊

入屋村走唔走得番出去

另外嗰個，聽唔清叫乜名

一係驚起底一係公安遮樣

不嬲都強硬

置樂有狗 係青海圍

支持下RTHK呀嘛

正常都會停

係，塞到仆街

算好架啦，今晚元朗不堪設想，成班鄉黑圍住。

有冇人要衫換 講位置即到

搵D分開走做番市民就安全
扔晒GEAR
全部同一路線走太危險

屯門巴士都停 家長快d去救人

街坊係時候出嚟屌狗喇

有無街坊落去買飯食

上麥理浩徑走啦

全個屯門

1800 屯門區內輕鐵及輕鐵巴士全停

置樂街坊 求下你地落街屌狗

多合一直播都有得睇rthk
睇緊rthk now 蘋果 雞寶

依家已經唔同以前，唔可以再用依前既去套用番依家

而家屯門情況點，係咪散曬

屯門區全部輕鐵停，黨鐵仆街死

啱啱now宣布

不過，呢單如果靠山路可以走得甩
會係寶貴經驗，而且港島可以借鏡
因為本身地勢係山多平地少
可惜呢樣野多次都冇人理，明明走上半山已經可以拉長戰線
令到狗難以佈防，因為半山係冇咩狗屋，除左山頂狗屋

唔識路但幫你推

有朋友住置樂個邊番唔到

屌你老母收皮啦

留係屯門到凌晨先走

唔撚係呀

加埋興盛 5409

三毛來 大家block得

家長接放學啦 裝備要先處理

好正路
黨鐵

屌 出不反對引人去再捉

街坊救人！

封殺你三條過海隧道 港島走極都係港島啦

點分真義載？

置樂有狗

換咗裝先
Gear可以棄

我明你點解咁講，不過語氣好少少啦

青山公路有260x

何福堂輕鐵站對出仲有260 X

屯區所有輕鐵停

要多街坊先掩護到手足走

揸車手足喺深井上山接人呀

58m都有

唔好分化啦 今次行動既目的係光復屯門公園 咁唔係屯門搞 咁可以係邊搞呢？

換哂衫點解仲一齊行?
唔係應該分散扮街坊咩?

叫到有狗又跑, 梗係扮唔到, 俾狗追啦

上山啦

有無可能行出小欖轉車站轉巴

街坊開閘啦

搵一兩隻鬼搞事就有理由做野

棄gear既人 可以幫手執

CLS真係得返山路，問題係上山個路口都唔係咁易去到

岩岩公路真係好險 但走返轉頭既手足有無事

黑警一早SET 晒陣, 不過前線愛送頭, 前線決定

你收皮先 可唔可以揾次班勇武唔好搞9我地

都無人搞過事
對家開拖先

去睇場戲先?

上車前檢查

街坊落樓啦

黨鐵真係好撚賤

街坊出場啦

冷氣軍師係咁架啦

去加藤屋食野
安定暫時仲安全

港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務

有 麥理浩徑

1806鑽石山站有popo

鬼搞事你點阻呀

封路？

唔需要鬼 佢都可以作個理由清你場
黑警做嘢幾時需要證據

華都間野好正

街坊出動啦

NOW而家跟唔到手足
唔知手足係咪走甩左

想分化？

之前仲有人話唔好搞輕鐵 依家講明警鐵合作

跟唔到係好事黎

話咗唔好覆佢
條友on9 / 分化/ 鬼

258D 仲未停

黨鐵真係好仆街

小心！！！！安定呂祥光隔離有藍屍大叫曱甴

唔該曬

跑死自己先。。不如換裝混入人群等班狗散

屌你老母 冇勇武頂住你收左皮啦 On9

入戲院睇戲又得 屙2個鐘屎都得

走佬盡量唔好影
狗會mon住

晨早block 7

佢入左商場換裝 但一出就成堆狗 番唔到

回覆FOR希望多啲人睇到

61m仲有

因為他們是冒警撚來

睇撚到有一個應該大陸人嚟
蒙晒面行，應該冇出過聲
似前排嘅速龍
身體質素望落唔差，步姿同其他狗明顯唔同
真心硬件好好

你唔係以為冇勇武 佢就唔開你波啊？幾多日啊 你訓撚醒未
何況唔撚係勇武先手， 為咗保護你班和理非走

唔會跟唔到，唔跟姐

屯門碼頭暫時好安全 行緊返去

【屯門區即時地圖及路況目測 1800】

OP1.2: 青山公路近轉車站
1750 青山公路青山灣段至三聖街 50防暴 推進

OP3: 市中心近柏麗商場一帶
1748 屯門市中心輕鐵站馬路向屯門巴士總站 35名防暴 推進

1750 屯興路入華都 20綠防暴 推進

1751 往屯門裁判法院 20名速龍 推進

OP13: 新墟巴倫紐及蔡意橋一帶
1748 蔡意橋 青賢街 一白色旅遊巴VG3572 疑似運員

OP 18 華都花園一帶
1747 屯門公共圖書館 20名綠防暴 戒備

OP 19 仁愛街市一帶
1748 仁愛街市 防暴推進同時施放左催淚彈

食下野先

全置樂冇出路，而家得返棄甲，唔知走唔走到

[member]嶺大同富泰一帶都暫時安全，手足們可以考慮係呢邊轉車，或變裝[member]

分化撚躝屍趷路啦
露底喇藍屍
搞你老母臭西

老實講係咪鬼一直都係你地定奪 做到野幫到你傷到班警察就係手足 做唔到野唔夠勁就話係鬼 根本你講晒

牛頭角站同藍田站有狗 手足返歸小心 最好唔搭黨鐵啦

上山

換衫做街坊呀！！！必要時棄裝pls

記者無責任

一個屯門光復有通知書都搞到咁 国慶日真係世界大戰

入屋村個班無人影到

之後唔知點

啲狗會唔會上山

今時今日仲有人覺得你跟足規矩 黑警就唔會搞和理非
含柒啦你哋

啲狗堆哂喺置樂
安定冇事

條友5毛黎 明顯想分化 請即blk

要過到對面馬路

你訓撚醒未啊

多區起義

轉場入元朗打柒白衣人

非屯門人唔駛咁急返屋企，
走唔到去龍門居，屯門碼頭食吓野先。
好過行山走

搞鳩你？你出黎我話你知咩叫搞鳩你啦
唔怪巴打屌得你咁西利

入左屋村就成功逃脫架啦

係黑警太強, 由SET RB封黨鐵,根本SET左曱甴屋,有入無出

屌你老母臭閪你收檔啦

即使會都大機會走到

元朗見

你坐左幾耐？

大家唔洗理佢
block左佢由佢單機算
依家集中屯門現況先

我正式宣佈屯門戒嚴

RTHK 咩事

如果想行山可以用
hiking trial hk 呢個app

山路準確度好過google map 好多

想問下元朗靜坐要點搞元朗站封咗

10分鐘前新墟街市仲安全，可以行去青山公路上巴士

真係冇路走就去嶺大
大把人接應

佢一係分化撚 一係就真係弱智仔

景峰似乎冇事
而且附近有一埋車
巴士站有人排緊

不過已經係十幾分鐘前既事

但記者真係幫緊我地架

睇now 見到街坊接手撚狗中

發現有好多mon po狗係到扮手足互屌分化
Sor我地無分和勇 9月喇 仲有人會屌勇武屌和理非咩

係 我朋友 ng ka yan 應該點做

狗唔會上山架

玩單機啦分化撚

咁無得搞架喎 輸硬

唔好理分化撚
正如我地有人係現場有人出唔到係屋企做鍵盤戰士
對家都...

元朗封左站

就算我冷氣軍師都淨係今日先係

屯門嗰段嘅麥徑其實好好行

好多係置樂

幫係人情 唔幫係道理 記者都要加油

agger

跪求ling u手足幫手

人在荃灣，點樣入得返友愛？

唔好亂講嘢記者係中立

搵律師啦仲問

兆康唔算多啊 企哂係manning hsbc果到

元朗好撚重防，由中午佈防同而家，手足們睇路呀!!!

真街坊

邊度要人

係呀 我係分化撚 我根本唔同意勇武有時嘅做法 勇武要做野 咪另約時間地點做囉 各有各做呀嘛 勇武混入和理非 弊大於利 我使撚你保護我 出黃旗我已經走左啦 我仲等到出催淚彈？

平路多 最難都 樓梯路 你冇裝甲佢有裝甲上山點都有著數

搵星火！！！！！！！！快！！！

1810 大興行動機地 1EU 1鐵馬 2小巴
鄧肇堅網球場 轉右上橋良景方向

準備post 2
[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

記者係中立
只不過我地係正義之師而香港警察係過街老鼠

五毛嚟 唔好理佢
我地不分化不割蓆
講真有發夢就知而家有邊次出去係可以好順利咁走到
出得嚟嘅都有覺悟

而家反而擔心入山嘅
如果有鬼跟推左落山都唔知咩事

去食下嘢 入網吧打陣機先

屯門大把野食大把地方HEA

搜緊車

依家洗唔洗用圍魏救趙?

其實真係好鬼嬲
出面仲有好多仆街叫人入元朗
依家屯門地鐵冇連巴士輕鐵都冇
我真係唔知呢個時候仲叫人入嘅係咩心態
但都可以睇得出依家連登滲透極多五毛加狗
如果我語氣太差嘅，🙏🏻sorry

但都盡快走

真心建議，入元朗起碼要車隊

個紋身佬乜水

報俾哨兵TG

咪坐黨鐵,捉硬

佢哋見到乜就影乜
唔好再講記者幫示威者
明明唔係嘅都俾班警渣覺得係

佢地重裝會減速，加埋屯門啲山算多路走

RTHK又有手足

我無 幫手sd去

反而市區人下次見到大西北搞活動 應該預早d去
今次真係汲取經驗 好多人塞左勁耐

Rthk 落單手足被捕...

RTHK重播, 嚇撚死

RTHK 咩事比狗查車

on9! 預咗封站㗎啦！封站你就唔出呀？次次封站你都喺屋企啦

屯官外面一堆防暴狗

屯門碼頭有船去東涌
19:00開出

景峰算平靜但隔離井頭多豬籠車

元朗唔好入，
入咗屯門嘅非屯門人求其搵間餐廳食吓野先都得。
屯門咁大，d 狗守唔晒。

RTHK 截緊車嚟查？

查咗好耐 我估唔關事

夜啲先 成班狗係到點執

何福堂上山可以行落藍地

今晚靜坐仲有無人？剛收工

根本無mtr唔好入大西北，屯門都算好，元朗真係一走俾鄉黑打唔走俾狗咬。

唔好入元朗

冇勇武和理非，只有手足

DONE

其實屯門好大,好多屋邨,好多平台
大把地方可以過夜

混乜撚嘢入

早啲去講到口臭

大量狗車去緊碼頭

街坊撚緊狗

豐景園往屯公方向3狗車
立場live

Credit:
例如上巴士扮搵散紙，等d人差唔多上哂車就落車

例如坐黨鐵，到下一個站關門前落車，等下一班，安全d可以本身坐個方向同返屋企方向唔同，落車後再去對面線坐返屋企

例如入商場行入少少，轉身再出商場，轉去多人嘅地方，再再次轉返入商場，由商場另一個門口出

例如去到路口轉左行一段路，再突然向後跑另一邊
總之大家睇下反跟蹤係點做
最重要係反跟蹤過程要留意身邊嘅人

屯門入元朗車路塞哂

景峰一直都冇乜狗車入，又多住宅

主因係冇西鐵
警犬又封屯門公路

大興行動基地剛剛出咗好多架狗車

玩唔撚到 黨鐵沒左大西北遊行可以食屎

認同呀
Mk 港女公主格都要錫到隆

記住記者係現場唔中立就會被人告
無義務幫我地

元朗係咪放棄

如果係元朗可以做啲咩

同意，屯門好大佢地守唔晒，入屋邨搵間餐廳食下飯先!!!

俾狗塞定係普通車塞? 求更新

我想入gp 比link黎

入龍門居 冇狗 安全
有259d出觀塘
59x出旺角
59m 出荃灣

黨鐵好多站都有狗想接人放學！咪撚搭

推行動po 手足要小心

兆翠區
翠寧 地下大閘 2306

友愛邨pw:
愛明 低7815 高1596
愛曦 低8917
愛曦高座 6309
愛廉 8901
愛義 9872
愛暉3座 2306
愛智 高1019 低6397
愛樂 6318
愛禮 高2739 低1156
愛信 8756
愛德 3811

安定邨pw:
定泰 4389
定福 高3629 低6208
定德 3866

碼頭區密碼：
海趣平台 1289
啟豐
後門 2520
3座 5258
慧豐園
海典軒2座
美樂花園後閘 C2698

蝶影樓 6378
蝶舞樓 1718
蝶心樓 6298
蝶聚樓 8948
湖光樓 8972
湖月樓 2369
湖暉樓 7863
湖碧樓 4580
湖翠樓 2831
湖畔樓 1436
蝶意樓
蝶翎樓7668

悅湖山莊01座
悅湖山莊03座
悅湖山莊04座
悅湖山莊05座
悅湖山莊08座
悅湖11座
悅湖山莊14座
悅湖山莊15座
悅湖山莊07座 1533
悅湖山莊12座 6182

新屯 後門上平台 7349

富健後門 (10點左右會有鐵鏈上鎖）6284
富健十座 1023

三聖
豐漁 2328
進漁0830
滿漁3803

停哂了

扮曬野
警犬
遲啲要你嘔返糧果陣
先慢慢啦

好多警車由石排個邊去緊

點解覺得係想封晒出去交通，焗人入元朗咁既？

好似跟住元郎再嚟大搜捕？

係報料ONLY

想問埋屯門出荃灣九龍方向係咪都封埋

block撚左上面個分化撚啦

原來停輕鐵 & 接駁巴士係警犬要求

係咪on9㗎

自己做好防護措施
cctvb影鞋就真係仆街

可以試下經上水走

啱啱先得閒跟消息
今日到而家大概拉咗好多手足?

今日無行行人路果啲就算係勇武架啦

兆翠區
翠寧 地下大閘 2306

友愛邨pw:
愛明 低7815 高1596
愛曦 低8917
愛曦高座 6309
愛廉 8901
愛義 9872
愛暉3座 2306
愛暉1座 8109
愛智 高1019 低6397
愛樂 6318
愛禮 高2739 低1156
愛信 8756
愛德 3811

安定邨pw:
定泰 4389
定福 高3629 低6208
定德 3866

碼頭區密碼：
海趣平台 1289
啟豐
後門 2520
3座 5258
慧豐園
海典軒2座
美樂花園後閘 C2698

蝶影樓 6378
蝶舞樓 1718
蝶心樓 6298
蝶聚樓 8948
湖光樓 8972
湖月樓 2369
湖暉樓 7863
湖碧樓 4580
湖翠樓 2831
湖畔樓 1436
蝶意樓
蝶翎樓7668

悅湖山莊01座
悅湖山莊03座
悅湖山莊04座
悅湖山莊05座
悅湖山莊08座
悅湖11座
悅湖山莊14座
悅湖山莊15座
悅湖山莊07座 1533
悅湖山莊12座 6182

新屯 後門上平台 7349

富健後門 (10點左右會有鐵鏈上鎖）6284
富健十座 1023

三聖
豐漁 2328
進漁0830
滿漁3803

屯門公路見到重有車

睇定d先手足，元朗由中午佈防，係極撚到重狗，yohomall同元朗站都封埋!!!

Popo 新戰術 封死圍死市區 逼你上山 消耗你時間

屯門區的所有輕鐵及港鐵巴士服務暫停，610綫、614綫、615綫及751綫，均以兆康為終點站。

留守屯門呀 吾好入元朗 屯門打游擊好過響元朗困獸鬥

十幾個左右

港鐵順唔過架啦，個垃圾主席

咁臥底賊插贓嫁禍又點計?

如果可以揾一次遊行完全跟規矩 無記者影到有人堵路燒野set rb 警察都照開片 舉旗驅散人群 我就信 我即刻收皮 生仔無屎怱

人越大會成熟嘅
就算mk格都會變嘅

陶總管+ 一百隻狗/麥徑入口柒企

唔好屯官何福堂果頭上山

點報料

置樂而家點？

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

Post 2 link

時間 發生咩事
加埋你張相

係呀 我係警犬 仲要係仲讀緊書嘅警犬

換左裝先好搭，同好多粉紅人，一字排開係閘入面

乜撚野搞9你呀？死全家啦冚家鏟，祝你全家入晒新屋嶺做軍雞

狗form checkline

唔該哂資訊有幫助

唔洗覆分化

咁都好啲
睇返新聞話有好多Fa同手足被拉

圍城 返唔撚到元朗

係置樂上麥理浩徑可以行去掃管笏落去搭252去轉車站

依家最緊要嘅就係散水走，咪坐家長車
就算坐都要睇定啲
最好辦法搵地方過夜
我相信入面係極大部份嘅人如果外來人
係好少好少入去屯門元朗
完全唔熟路
你哋講嗰啲良景景峰新墟
外來人隨時係聽都未聽過
我諗係入面嘅手足如果見到嘅
就唔好諗住今日出番九龍
至少你聽日出會安全好多好多
你依家就算坐巴士出去都可能搜車roadblock
唔想比佢check到身分證就去呢個小人嘅地方

點sd 下面得個mute字

44去上水 有冇車

走啦屌你老母 你要分化嘛 ok
就分你同你以外既所有protesters
唔該你死番過對面 唔係捉鬼就捉埋你

㩒pin msg睇下守則

屯碼仲有59x

所以咪話你弱智囉
你根本出到冇撚出過
去過一次已經唔會弱智到講依d野
根本唔係唔想和平 係和平唔到
算啦
根本依家香港和理勇係一體 你分化唔到

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

Post2

生癌死全家

block柒佢啦
明顯分化撚

屋企係置樂
而家返黎係咪唔安全 可以搭咩車
但夜啲天黑好似仲唔安全

手足我計過 唔多過10個
但fa就拉左好多過

3個幾月啦手足
見到分化撚就自動block7佢啦仲覆佢

Post 2
[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

三聖仲有巴士走
出市區
出到去再轉車

走啦 屯門唔岩九龍區人入黎 等比人拉咩
唔係你地諗得咁簡單咁易行 d路四通八達
屯門人都未必識行曬

個人認為唔好去屯門碼頭 狗一包抄走唔到 除非跳海

快d走出屯門 呢家冇西鐵 遲下巴士都冇 就出唔到去 除非行屯公青公或者行去上水方向 唔係嘅話 死硬

利申 屯門人

真係想拉晒

有十幾架狗車係狗屋出發

入到 channel睇 pinned message

手足睇下有無方法去lingu避下先

博愛迴旋處有狗 road board

即無點？叫勇武個班同狗講 喂我依家申請下星期日出黎屌鳩你地 屈時我地準備開打 麻煩俾張不反對黎吖 你地準備下 咁呀？屌你白鳩痴
你呢就真係多你一個唔撚多 少你一個好好多

咁請問咁多人出去做乜？
乜事都冇又點 當初一條19條例都照推

Post2
[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

但係點解唔喺山上面有popo呢? 好明顯想留返條山路

唔洗灰心 香港路四通八達 總會有方法破解

Book晚酒店啦

置樂暫時安全

唔好等小巴，有撚排
啱啱有小巴都被check
巴打棄裝又好點都好搭巴士走咗先

我都想睇

想問我係咪應該走？
我由屯門去咗元朗
仲有冇其他手足係到？

入乜鳩元朗，屯公青公都塞左，轉唔到場入去
得返港九直入元朗嗰啲手足

嘩屌你老母咁講嘢都有 分化撚黎架？

講得呢句就穿煲啦

去lingu搵人幫啦

唔建議入元朗

屌你老母你呢啲未到核爆 有打死狗你應該都割撚左個啲撚樣黎

6點近兆麟翠寧有數架狗車，最後有架白色私家車，入面疑似有鬼

有都好難上 我唔知豐景園依家點 我頭先係果頭上咗車出沙田

警犬停撚咗K51

青山公路入置樂，喺恆福兆麟對出嗰到都封埋

街坊已落哂街
青山坊屌狗中

唔好再覆分化撚 路線 資訊 戰術

報料

d人3個月都唔明咩係核彈都唔割，其實唔洗再傾，幫你一百次你唔讚，有一次做得無咁好你就屌，同藍屍有咩分別

Post 2[
集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

冇事

街坊都要小心

想問其實屯天呢啲大西北 有邊幾間酒店抵book
之前鄉黑又係差啲走唔撚到

街坊玩命中,黑警又玩回馬槍

Post 2 係度
[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

一定要棄裝走呀！狗似想大包抄！

黨鐵又屈人破壞輕鐵站再咩撚都封 區內大圍捕

屌你老母

香港得九龍叫平地 其他各區都唔係 如斷曬黨鐵就叫唔洗玩 咩都唔洗做
港島行動咪又係要過海 打左3個月 唔係勇武既自己一早識走 勇武手足係真係識搵路線逃生 大家唔洗過份擔心
想幫手既做多啲哨兵報科

理智啲諗 818真係做到個人數
而全和平之下對面又吹你唔漲
比世界睇香港人仲有百幾萬人出嚟

倒轉諗係咪要每個星期有手足被捕先合大家心意？
真係試討論返各有各做嘅方案

你話和理非做勇武後盾講真都晒氣
和理非唔散就唔係和理非喇
一有危機一定散水 點保護勇武
倒不如勇武偏地開花，對面又冇咁易捉到路